msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Archtek\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-14 13:54+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-11 21:21+0800\n"
"Last-Translator: www.wordpressleaf.com\n"
"Language-Team: www.wordpressleaf.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:6
msgid "Page Not Found"
msgstr "没有发现页面"

#: ../404.php:8
msgid "Your requested page could not be found or it is currently unavailable."
msgstr "你请求的页面没有找到，它目前不可用。"

#: ../404.php:10
#, php-format
msgid ""
"Please <a href=\"%s\">click here</a> to go back to our home page or use the "
"search form below."
msgstr "请<a href=\"%s\">点击这里</a> 返回主页，或使用下面的搜索框。"

#: ../comments.php:14 ../functions.php:1181 ../template-blog-meta.php:78
msgid "1 Comment"
msgstr "1 条评论"

#: ../comments.php:14 ../template-blog-meta.php:78
msgid "% Comments"
msgstr "评论"

#: ../comments.php:50
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../comments.php:52 ../includes/meta-team.php:77
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: ../comments.php:54 ../includes/meta-portfolio.php:112
#: ../includes/theme-options.php:568 ../single-portfolio.php:209
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ../comments.php:60
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1855
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1514
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../comments.php:66
msgid "Leave a Comment"
msgstr "留下评论"

#: ../comments.php:68
msgid "<span class=\"cancel-reply\">Cancel Reply</span>"
msgstr "<span class=\"cancel-reply\">取消回复</span>"

#: ../comments.php:70
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../comments.php:72
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "你必须 <a href=\"%s\">登录</a>后才能对文章进行评论。"

#: ../comments.php:74
#, php-format
msgid ""
"Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
"this account\">Log out?</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%1$s\">%2$s</a> 已登录。 <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of this "
"account\">登出？</a>"

#: ../footer.php:101 ../includes/theme-options.php:878
msgid ""
"2013 &copy; Archtek. Premium Template by <a href=\"http://themeforest.net/"
"user/UXbarn?ref=UXbarn\">UXbarn</a>."
msgstr ""
"2013 &copy; Archtek. Premium Template by <a href=\"http://themeforest.net/"
"user/UXbarn?ref=UXbarn\">UXbarn</a>."

#: ../footer.php:116
msgid "Connect with us:"
msgstr "与我们联系："

#: ../functions.php:416
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../functions.php:559
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:139
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:152
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:401
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:989
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1013
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1240
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1357
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1398
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1599
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1836
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2079
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2087
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2095
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:67
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:161
#: ../includes/meta-homeslider.php:53 ../includes/meta-page.php:40
#: ../includes/meta-portfolio.php:76 ../includes/shortcodes/generator.php:54
#: ../includes/theme-options.php:99 ../includes/theme-options.php:149
#: ../includes/theme-options.php:174 ../includes/theme-options.php:224
#: ../includes/theme-options.php:249 ../includes/theme-options.php:274
#: ../includes/theme-options.php:440 ../includes/theme-options.php:538
#: ../includes/theme-options.php:641 ../includes/theme-options.php:740
#: ../includes/theme-options.php:828 ../includes/theme-options.php:1047
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:130
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:144
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:756
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:956
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:998
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1236
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1494
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1589
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:78
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:180
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../functions.php:560
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:138
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:151
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:400
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:988
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1014
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1241
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1358
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1399
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1600
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1837
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2079
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2087
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2095
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:14
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:66
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:160
#: ../includes/meta-homeslider.php:58 ../includes/meta-page.php:45
#: ../includes/meta-portfolio.php:81 ../includes/shortcodes/generator.php:55
#: ../includes/theme-options.php:104 ../includes/theme-options.php:154
#: ../includes/theme-options.php:179 ../includes/theme-options.php:229
#: ../includes/theme-options.php:254 ../includes/theme-options.php:279
#: ../includes/theme-options.php:445 ../includes/theme-options.php:543
#: ../includes/theme-options.php:646 ../includes/theme-options.php:745
#: ../includes/theme-options.php:833 ../includes/theme-options.php:1052
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:129
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:143
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:757
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:957
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:999
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1237
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1495
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1588
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:15
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:77
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:179
msgid "No"
msgstr "不是"

#: ../functions.php:561
msgid "Theme Version "
msgstr "主题版本"

#: ../functions.php:562
msgid ""
"Welcome to theme options page! In case you need the support, you can find me "
"at"
msgstr "欢迎来到主题设置页！如果你需要支持，你可以在这里找到我"

#: ../functions.php:592
msgid "Header Menu"
msgstr "页眉菜单"

#: ../functions.php:610 ../includes/theme-options.php:673
msgid "Blog Sidebar"
msgstr "博客侧边栏"

#: ../functions.php:612
msgid "Blog's widget area"
msgstr "博客的小工具区域"

#: ../functions.php:621
msgid "Search Result Sidebar"
msgstr "搜索结果侧边栏"

#: ../functions.php:623
msgid "Search result page's widget area"
msgstr "搜索结果页的小工具区域"

#: ../functions.php:659
#, php-format
msgid "Footer Column %d"
msgstr "页脚列 %d"

#: ../functions.php:661
msgid "Footer widget area"
msgstr "页脚小工具区域"

#: ../functions.php:769 ../includes/meta-team.php:110
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter网址"

#: ../functions.php:770 ../includes/meta-team.php:122
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook网址"

#: ../functions.php:771 ../includes/meta-team.php:134
msgid "Google+ URL"
msgstr "Google+网址"

#: ../functions.php:772 ../includes/meta-team.php:146
msgid "LinkedIn URL"
msgstr "LinkedIn网址"

#: ../functions.php:773 ../includes/meta-team.php:158
msgid "Dribbble URL"
msgstr "Dribbble网址"

#: ../functions.php:774 ../includes/meta-team.php:170
msgid "Forrst URL"
msgstr "Forrst网址"

#: ../functions.php:775 ../includes/meta-team.php:182
msgid "Flickr URL"
msgstr "Flickr网址"

#: ../functions.php:873 ../functions.php:917 ../includes/theme-options.php:905
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ../functions.php:874 ../functions.php:916 ../includes/theme-options.php:893
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ../functions.php:875 ../functions.php:918 ../includes/theme-options.php:917
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: ../functions.php:876 ../functions.php:919 ../includes/theme-options.php:929
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: ../functions.php:877 ../functions.php:924 ../includes/theme-options.php:989
msgid "Dribbble"
msgstr "Dribbble"

#: ../functions.php:878 ../functions.php:923 ../includes/theme-options.php:977
msgid "Forrst"
msgstr "Forrst"

#: ../functions.php:879 ../functions.php:920 ../includes/theme-options.php:941
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: ../functions.php:921 ../includes/meta-portfolio.php:244
#: ../includes/theme-options.php:953
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: ../functions.php:922 ../includes/meta-portfolio.php:249
#: ../includes/theme-options.php:965
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: ../functions.php:925 ../includes/theme-options.php:1001
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: ../functions.php:1177 ../template-blog-meta.php:78
msgid "0 Comment"
msgstr "0 条评论"

#: ../functions.php:1179
msgid " Comments"
msgstr "评论"

#: ../header.php:81 ../includes/style-customizer/sections/menu.php:21
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../header.php:119
msgid "Type and hit enter to search ..."
msgstr "键入内容并按下回车键前往搜索..."

#: ../header.php:189
msgid "No Image"
msgstr "没有图片"

#: ../header.php:223
msgid "No Slide"
msgstr "没有幻灯片"

#: ../header.php:225
msgid ""
"You have not yet added any slide. Please go to \"Home Slider > Add New Slide"
"\" menu to add ones."
msgstr ""
"你还没有增加幻任何幻灯片。请前往 \"首页幻灯片（Home Slider） > 增加新幻灯片"
"（Add New Slide）\" 菜单去增加一张。"

#: ../header.php:265
msgid ""
"You have not yet specified which LayerSlider to be used here. Please go to: "
"\"Theme Options > Home Slider > LayerSlider for Homepage\"."
msgstr ""
"你还没有指定在这里使用的LayerSlider。请前往\"主题选项（Theme Options ）> 首页"
"幻灯片（Home Slider） > 首页LayerSlider（LayerSlider for Homepage）\"。"

#: ../header.php:446
msgid "You are here:"
msgstr "你在这里："

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:300
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:322
#: ../includes/vc/custom-vc.php:96 ../includes/vc/custom-vc.php:120
msgid ""
"You can select some predefined options here for additional styles (Learn "
"more about this in the documentation on \"Tutorial\" section). If you want "
"more custom styles, please enter your custom CSS class to the \"Extra class "
"name\" field above."
msgstr ""
"您可以在这里选择一些预定义的额外的样式选项（可以在“教程”部分的文档中更多地了"
"解这个选项）。如果你想要更多的自定义样式，请在“额外类名”字段上输入您的自定义"
"CSS类。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:347
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:372
#: ../includes/vc/custom-vc.php:145 ../includes/vc/custom-vc.php:175
msgid "Predefined options"
msgstr "预定义的选项"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:350
#: ../includes/vc/custom-vc.php:148
msgid "Increase outer padding"
msgstr "增加外面的填充"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:351
#: ../includes/vc/custom-vc.php:149
msgid "Make contained columns smaller padding"
msgstr "让包含的列较小的填充"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:352
#: ../includes/vc/custom-vc.php:150
msgid "Increase top margin"
msgstr "增加顶部边缘"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:353
#: ../includes/vc/custom-vc.php:151
msgid "No top padding"
msgstr "没有顶部填充"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:354
#: ../includes/vc/custom-vc.php:152
msgid "No bottom padding"
msgstr "没有底部填充"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:355
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:377
#: ../includes/vc/custom-vc.php:153 ../includes/vc/custom-vc.php:180
msgid "Has line at the bottom"
msgstr "在底部有线条"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:356
#: ../includes/vc/custom-vc.php:154
msgid "No background"
msgstr "没有背景"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:375
#: ../includes/vc/custom-vc.php:178
msgid ""
"For nesting other rows/columns <em>(if use this, please also uncheck \"No "
"padding\" option below)</em>"
msgstr "用于嵌套其他行/列<em>(如果使用这个，请取消下面的“没有填充”选项)</em>"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:376
#: ../includes/vc/custom-vc.php:179
msgid "No padding"
msgstr "没有填充"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:378
#: ../includes/vc/custom-vc.php:181
msgid "Center alignment"
msgstr "中心对齐"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:379
#: ../includes/vc/custom-vc.php:182
msgid "Fixed 255px height"
msgstr "高度固定在255px"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/init.php:380
#: ../includes/vc/custom-vc.php:183
msgid "Fixed 510px height"
msgstr "高度固定在510px"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:38
msgid "Row"
msgstr "行"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:44
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:64
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:215
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:289
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:501
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:553
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:598
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:861
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:913
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:964
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1070
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1108
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1165
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1225
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1230
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1326
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1542
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1678
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1771
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1879
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2065
#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:20
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:746
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:926
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:48
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:838
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:878
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:931
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1023
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1148
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1207
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2037
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:85
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:98
msgid "Extra class name"
msgstr "额外类名"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:50
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:840
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:880
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:933
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1025
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1150
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1209
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2039
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:88
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:101
msgid ""
"If you wish to style particular content element differently, then use this "
"field to add a class name and then refer to it in your css file."
msgstr ""
"如果你希望有不同风格的特定内容元素，那么使用此字段添加一个类的名字，然后把它"
"放在您的CSS文件中。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:60
msgid "Heading"
msgstr "页头"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:72
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:72
msgid "Heading text"
msgstr "页头文本"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:74
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1050
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1367
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1884
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:106
#: ../includes/cpt.php:47 ../includes/cpt.php:137 ../includes/cpt.php:222
#: ../includes/cpt.php:294 ../includes/shortcodes/shortcodes.php:7
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:74 ../includes/vc/custom-mappings.php:819
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:967
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:121
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:82
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:528
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:561
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:715
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:824
#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2512
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1576
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:82 ../includes/vc/custom-mappings.php:419
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:454
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:612
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:91
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:92
msgid "Choose the heading type."
msgstr "选择头部类型"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:98
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1078
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1696
#: ../includes/shortcodes/generator.php:130
#: ../includes/shortcodes/generator.php:156
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:99 ../includes/vc/custom-mappings.php:710
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1346
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:101
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:314
#: ../includes/theme-options.php:124 ../includes/vc/custom-mappings.php:102
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:343
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:102
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1082
#: ../includes/shortcodes/generator.php:133
#: ../includes/shortcodes/generator.php:159
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:103
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:714
msgid "Light"
msgstr "明亮"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:104
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:105
msgid "Choose the style."
msgstr "选择样式。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:111
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:327
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:112
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:322
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:114
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:330
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:380
#: ../includes/meta-page.php:155 ../includes/vc/custom-mappings.php:115
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:325
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1567
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:115
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:331
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:381
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:116
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:326
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1568
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:116
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:332
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:382
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1250
#: ../includes/meta-page.php:150 ../includes/vc/custom-mappings.php:117
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:327
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:767
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1569
msgid "Right"
msgstr "右边"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:118
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:119
msgid "Select text alignment for this heading."
msgstr "选择页头文本对齐"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:135
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:126
msgid "Has line?"
msgstr "有线条？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:141
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:133
msgid "Whether to display a line at the bottom of the heading."
msgstr "是否在页头的底部显示一条线。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:148
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:140
msgid "Has icon?"
msgstr "有图标？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:154
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:146
msgid "Whether to display the icon before heading text."
msgstr "是否在页头的底部显示图标。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:161
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:269
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:297
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1269
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:153
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:262
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:292
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:787
msgid "Icon code"
msgstr "图标代码"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:164
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:272
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1272
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:156
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:265
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:790
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Click here to see all available icons</a>. "
"Just copy and paste the icon code into the text field. For example: <em>icon-"
"asterisk</em>. Leave this field blank when not to use icon."
msgstr ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">点击这里查看所有可用的图标</a>。只需复制并粘"
"贴图标代码到文本字段中。例如: <em>icon-asterisk</em>. 当不使用图标的时候，请"
"留空。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:175
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:167
msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:178
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:310
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:170
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:305
msgid "Specify the size number for the icon (px). Only number is allowed."
msgstr "为图标指定大小数字（px）。只允许数字。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:189
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:181
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:192
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:320
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:184
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:315
msgid "Choose the color."
msgstr "选择颜色。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:211
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:230
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:223
msgid "Expanded?"
msgstr "放大？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:236
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:229
msgid "Whether to expand the button to fit the width of its containing column."
msgstr "是否放大按钮以适应包含列的宽度。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:243
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:236
msgid "Bottom right position?"
msgstr "底部右边定位"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:249
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:242
msgid ""
"Whether to display the button at the bottom right of its containing column."
msgstr "是否显示其包含列的右下角的按钮。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:256
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:249
msgid "Display right angle icon?"
msgstr "显示直角图标？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:262
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:255
msgid "Whether to display the right angle icon."
msgstr "是否显示直角图标。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:285
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:300
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:295
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Click here to see all available icons</a>. "
"Just copy and paste the icon code into the text field. For example: <em>icon-"
"asterisk</em>"
msgstr ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">点击这里查看所有可用的图标</a>。只需复制并粘"
"贴图标代码到文本字段中。例如: <em>icon-asterisk</em>"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:307
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:302
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:317
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:312
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:334
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:330
msgid "Select the alignment for this icon."
msgstr "为图标选择对齐。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:349
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:356
#: ../includes/meta-portfolio.php:199 ../includes/vc/custom-mappings.php:1542
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:352
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:451
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:697
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:800
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:359
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1545
msgid "Select image from media library."
msgstr "为媒体库选择图像"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:366
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1552
msgid "Image size"
msgstr "图像大小"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:369
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1556
msgid "Select the image size you want from the list."
msgstr "从列表中选择你想要的图像大小。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:377
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1564
msgid "Image position"
msgstr "图像位置"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:383
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1570
msgid "Float left (text will wrap around image)"
msgstr "左边浮动（文本将环绕图像）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:384
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1571
msgid "Float right (text will wrap around image)"
msgstr "右边浮动（文本将环绕图像）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:386
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1574
msgid "Select how this image will be aligned."
msgstr "选择如何将此图像对齐。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:397
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1585
msgid "Has link?"
msgstr "有链接？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:403
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1592
msgid "Whether to has a link on the image."
msgstr "是否在图像上有链接。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:410
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:773
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:674
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1599
msgid "Link type"
msgstr "链接类型"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:413
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1602
msgid "Link to normal URL, same window"
msgstr "链接到正常的网址，同一窗口"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:414
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1603
msgid "Link to normal URL on a new window/tab"
msgstr "链接到新窗口或标签上的正常的网址"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:415
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1604
msgid ""
"Link to its own full-size image file showing on lightbox (will ignore the "
"Target URL below)"
msgstr "链接到自己在灯箱显示的全尺寸的图像文件（将忽略下面的目标网址）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:417
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1607
msgid "Specify which type for the target link of this image."
msgstr "指定图像的目标链接类型"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:424
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1614
msgid ""
"<strong>Note that this URL only works with \"Link to normal URL ...\" of "
"\"Link type\" option above.</strong>"
msgstr ""
"<strong>注意这个网址只工作在 \"链接类型\"的\"链接到正常网址 ...\"选项上面。</"
"strong>"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:447
#: ../includes/custom-widgets.php:253 ../includes/meta-portfolio.php:160
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:459
#: ../includes/meta-portfolio.php:233
#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2511
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1575
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:357
msgid "Source"
msgstr "源"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:472
#: ../includes/meta-portfolio.php:258 ../includes/vc/custom-mappings.php:371
msgid "Video ID"
msgstr "视频编号"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:475
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:374
msgid "Example: <em>23534361</em> for Vimeo. <em>G_G8SdXktHg</em> for YouTube."
msgstr "例如：Vimeo的<em>23534361</em>。YouTube的 <em>G_G8SdXktHg</em>。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:497
msgid "Blockquote"
msgstr "块引用"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:509
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:576
#: ../includes/shortcodes/generator.php:168
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:400
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:470
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:512
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:403
msgid "Enter the text for this quote."
msgstr "输入此引用的文本。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:518
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:409
msgid "Cite"
msgstr "引用"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:521
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:412
msgid "Enter the name or source of the quote."
msgstr "输入名字或引用源。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:535
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:668
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:426
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:565
msgid "Choose the display type."
msgstr "选择显示类型。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:549
msgid "Message Box"
msgstr "消息框"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:564
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:457
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:565
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:458
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:566
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:459
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:567
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:460
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:569
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:463
msgid "Choose the message box type."
msgstr "选择消息框类型"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:578
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:472
msgid "The message goes here..."
msgstr "消息到这里…"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:579
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:473
msgid "Enter the text for this box."
msgstr "输入此框的文本。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:594
msgid "Google Map"
msgstr "谷歌地图"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:606
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:501
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:609
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:504
msgid ""
"By default, the theme will use this address field as a primary value for "
"generating the map. For example: <em>New York, US</em>. <br/><strong>NOTE:</"
"strong> In case you want to use latitude and logitude values below, just "
"leave this field blank."
msgstr ""
"默认情况下，主题将使用此地址字段作为生成地图的主要值。例如:<em>New York, US</"
"em>。 <br/><strong>注意：</strong> 如果你想在以下使用纬度和经度值，请保持字段"
"为空。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:615
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:510
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:618
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:513
msgid ""
"Enter the latitude value. <a href=\"http://itouchmap.com/latlong.html\" "
"target=\"_blank\">Click here to find yours</a>"
msgstr ""
"输入纬度值。<a href=\"http://itouchmap.com/latlong.html\" target=\"_blank\">"
"点击这里寻找你的</a>"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:625
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:520
msgid "Logitude"
msgstr "经度"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:628
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:523
msgid ""
"Enter the longitude value. <a href=\"http://itouchmap.com/latlong.html\" "
"target=\"_blank\">Click here to find yours</a>"
msgstr ""
"输入经度值。<a href=\"http://itouchmap.com/latlong.html\" target=\"_blank\">"
"点击这里寻找你的</a>"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:635
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:530
msgid "Zoom level"
msgstr "放大等级"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:653
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:549
msgid "Select the zoom level."
msgstr "选择放大等级"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:660
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:556
msgid "Display type"
msgstr "显示类型"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:663
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:559
msgid "Roadmap"
msgstr "路线图"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:664
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:560
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:665
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:561
msgid "Hybrid"
msgstr "混合"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:666
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:562
msgid "Terrain"
msgstr "地面"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:675
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:572
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:678
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:575
msgid "Enter the height in pixel unit. Enter only a number."
msgstr "在像素单元中输入高度。只输入一个数字。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:693
msgid "Image Gallery/Slider"
msgstr "图片画廊或幻灯片"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:705
#: ../includes/meta-portfolio.php:187 ../includes/vc/custom-mappings.php:602
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:708
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:605
msgid "Select images."
msgstr "选择图片"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:718
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:615
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:719
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:616
msgid "Slider"
msgstr "幻灯片"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:721
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:619
msgid "Select which type of the gallery to be displayed."
msgstr "选择画廊的显示类型"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:728
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:626
msgid "Grid style"
msgstr "网格样式"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:731
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:629
msgid "Style 1 (no border, no margin)"
msgstr "样式 1 （没有边框，没有边缘）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:732
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:630
msgid "Style 2 (has border and margin)"
msgstr "样式 1 （有边框，有边缘）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:734
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:633
msgid "Select the style for grid gallery."
msgstr "选择网格画廊样式"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:745
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1560
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:644
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1194
msgid "Thumbnail size"
msgstr "缩略图大小"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:748
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:648
msgid ""
"Select which size to be used for the thumbnails. Anyway, the image will be "
"scaled depending on its original size and containing column. If you are not "
"sure which one to use, try <em>Large Square</em> or <em>Original size</em>."
msgstr ""
"为缩略图选择要使用的大小。无论如何，图像将依据它的原始大小和包含列来进行缩"
"放。如果你不确定使用哪一个，试试<em>大方形</em> or <em>原始大小</em>。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:755
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:655
msgid "Grid columns"
msgstr "网格列"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:758
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1463
#: ../includes/theme-options.php:863 ../includes/vc/custom-mappings.php:658
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1065
msgid "3 Columns"
msgstr "3 列"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:759
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1464
#: ../includes/theme-options.php:868 ../includes/vc/custom-mappings.php:659
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1066
msgid "4 Columns"
msgstr "4 列"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:760
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:660
msgid "5 Columns"
msgstr "5 列"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:762
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1466
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:663
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1069
msgid "Choose the number of columns."
msgstr "选择列的数字。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:776
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:677
msgid "Display full image on lightbox"
msgstr "在灯箱显示完整的图片"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:777
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:678
msgid "Display full image on new window/tab"
msgstr "在新窗口或标签显示完整的图片"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:778
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1574
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:679
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1209
msgid "No link"
msgstr "没有链接"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:780
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:682
msgid "Select the type of the link for each gallery thumbnail."
msgstr "为每个画廊缩略图选择链接类型"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:798
msgid "Flickr Widget"
msgstr "Flickr小工具"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:804
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:918
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1112
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2023
msgid "Widget title"
msgstr "小工具标题"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:806
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:920
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1114
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2025
msgid "What text use as a widget title. Leave blank if no title is needed."
msgstr "作为小工具标题使用什么文本。如果不需要标题，请留空"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:810
msgid "Flickr ID"
msgstr "Flickr编号"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:813
#, php-format
msgid "To find your flickID visit %s."
msgstr "查找你的 flick编号 请访问%s。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:817
msgid "Number of photos"
msgstr "图片的数量"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:820
msgid "Number of photos."
msgstr "图片的数量。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:826
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:826
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:827
msgid "Photo stream type."
msgstr "图片流类型。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:831
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:833
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:833
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:110
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:125
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:834
msgid "Photo order."
msgstr "图片排序。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:856
msgid "Tabs"
msgstr "标签"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:891
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:944
msgid "Tab 1"
msgstr "标签1"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:892
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:945
msgid "Tab 2"
msgstr "标签2"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:907
msgid "Vertical Tabs"
msgstr "垂直制表符"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:924
msgid "Auto rotate slides"
msgstr "自动旋转滑动"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:926
#: ../includes/custom-widgets.php:629
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:927
msgid "Auto rotate slides each X seconds."
msgstr "每X秒自动旋转滑动"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:959
msgid "Accordion / Toggle"
msgstr "折叠 / 切换"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:974
msgid "Use as"
msgstr "使用"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:976
msgid ""
"Select mode for this element. <strong>NOTE:</strong> If you select \"Toggle"
"\", make sure to have only one section for the element."
msgstr ""
"为此元素选择模式。<strong>注意：</strong>如果你选择“切换”，请确保此元素只有一"
"部分。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:978
msgid "Accordion"
msgstr "折叠"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:979
msgid "Toggle"
msgstr "切换"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:984
msgid "Collapsible?"
msgstr "可折叠的？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:986
msgid "Whether to make each section collapsible."
msgstr "是否使各部分可折叠。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:998
msgid "Active section"
msgstr "活动部分"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1000
msgid ""
"Enter a section number that you want it to expanded by default. For example, "
"enter <em>2</em> if you want to make the second section active."
msgstr ""
"输入一个您希望它作为默认扩展部分的数字。例如，如果你想使第二部分活动，输入"
"<em>2</em>。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1009
msgid "Toggle expanded?"
msgstr "切换扩展？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1011
msgid "Whether to make it expanded (active) by default."
msgstr "是否使它作为默认扩展（活动）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1033
msgid "Add section"
msgstr "增加部分"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1033
msgid "Add section (for accordion)"
msgstr "增加部分（为折叠）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1037
msgid "Section"
msgstr "部分"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1042
msgid "Accordion/Toggle Section"
msgstr "折叠 / 切换 部分"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1052
msgid "Section title."
msgstr "部分标题。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1066
msgid "Divider"
msgstr "分隔物"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1081
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:713
msgid "Thin"
msgstr "细的"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1083
#: ../includes/style-customizer/loader.php:134
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:715
msgid "Bold"
msgstr "粗的"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1084
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:716
msgid "Thin + Dashed"
msgstr "细的 + 虚线"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1085
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:717
msgid "Light + Dashed"
msgstr "亮的 + 虚线"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1086
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:718
msgid "Bold + Dashed"
msgstr "粗的 + 虚线"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1088
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:721
msgid "Choose the style for divider."
msgstr "为分隔物选择样式"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1102
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1184
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1102
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1184
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1102
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1184
msgid "Turquoise"
msgstr "青绿色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1102
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1184
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:223
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:246
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1102
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1184
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1102
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1184
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:222
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:245
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1102
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1184
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1104
msgid "Pie chart"
msgstr "圆形分格统计图表"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1119
msgid "Pie value"
msgstr "饼图值"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1121
msgid "Input graph value here. Witihn a range 0-100."
msgstr "输入图值。范围0-100之间。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1127
msgid "Pie label value"
msgstr "饼图标签值"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1129
msgid "Input integer value for label. If empty \"Pie value\" will be used."
msgstr "为标签输入整数的值。如果为空，\"饼图值\"将被使用。 "

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1134
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1136
msgid ""
"Enter measurement units (if needed) Eg. %, px, points, etc. Graph value and "
"unit will be appended to the graph title."
msgstr ""
"输入计量单位（如果需要）如 % ，px , points 等等。图形的值和单位将被添加到图形"
"标题。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1140
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1182
msgid "Bar color"
msgstr "条的颜色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1143
msgid "Select pie chart color."
msgstr "选择饼图颜色。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1162
msgid "Progress Bar"
msgstr "进度条"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1169
msgid "Bar values"
msgstr "条的值"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1171
msgid ""
"Enter bar values here. Separate each bar with line-break (Enter). Example: "
"If you enter <em>90|Development</em>, theme will display a bar of "
"\"Development\" label at 90% width of its containing column."
msgstr ""
"输入条的值。用线段分隔每一个条。例如：如果你输入<em>90|Development</em>，主题"
"将它包含列中显示宽度为90%的 标签为\"Development\"的条。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1176
msgid "Unit on label"
msgstr "标签单位"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1178
msgid ""
"Enter the unit to be displayed with a number on label. Example: <em>%, "
"scores, marks, degrees</em>, etc. If you leave this blank, the number will "
"not be displayed on label."
msgstr ""
"输入在标签上单位显示的数字。例如：<em>%, scores, marks, degrees</em>，等等。"
"如果你留空，那么在标签上的数字不会显示。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1184
msgid "Custom Color"
msgstr "自定义颜色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1185
msgid "Select bar background color."
msgstr "选择条的背景颜色。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1190
msgid "Bar custom color"
msgstr "条的自定义颜色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1192
msgid "Select custom background color for bars."
msgstr "为条选择自定义背景颜色。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1197
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1200
msgid "Sharp corner?"
msgstr "尖角？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1201
msgid "Add stripes?"
msgstr "添加条纹？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1202
msgid "Add animation? (only work with striped bars)"
msgstr "添加动画？（只工作有条纹的条）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1222
msgid "Call-to-Action Box"
msgstr "调用动作框"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1232
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:748
#, php-format
msgid "Welcome! This is an example text for CTA box. Grab it now for 20% off!"
msgstr "欢迎！这是CTA框的示例文本。现在抓住它，优惠 20%！"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1233
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:749
msgid "Enter your content."
msgstr "输入你的内容。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1237
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:753
msgid "Display button?"
msgstr "显示按钮？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1247
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:764
msgid "Button position"
msgstr "按钮位置"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1251
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:768
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1322
#: ../includes/cpt.php:81 ../includes/cpt.php:83
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:923
msgid "Portfolio"
msgstr "作品集"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1334
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:932
msgid "Portfolio categories"
msgstr "作品集分类"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1337
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1782
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:936
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1438
msgid "Select the categories from the list."
msgstr "从列表中选择分类。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1344
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1789
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:943
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1445
msgid "Maximum number of items to be displayed"
msgstr "要显示的项目的最大数量"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1347
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1792
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:946
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1448
msgid ""
"Enter a number to limit the max number of items to be listed. Leave it blank "
"to show all items from the selected categories above. Only number is allowed."
msgstr ""
"输入一个数字，以限制要列出的项目的最大数量。留空表示从所选分类上显示所有的项"
"目。只允许数字。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1354
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:953
msgid "Display description box?"
msgstr "显示描述框？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1360
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:960
msgid "Whether to display the description box."
msgstr "是否显示描述框。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1370
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:970
msgid "Enter the title."
msgstr "输入标题。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1381
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:981
msgid "Box description"
msgstr "框的描述"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1384
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:984
msgid "Enter the description."
msgstr "输入描述。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1395
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:995
msgid "Display line at the bottom?"
msgstr "在底部显示线条？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1401
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1002
msgid "Whether to display a line at the bottom of the description box."
msgstr "是否在描述框的底部显示一条线。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1412
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1013
msgid "Button style"
msgstr "按钮样式"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1415
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1016
msgid "No angle icon + default position below text"
msgstr "无角度图标+文本以下默认位置"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1416
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1017
msgid "No angle icon + bottom right position of the box"
msgstr "无角度图标+框的底部右边位置"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1417
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1018
msgid "Has angle icon + default position below text"
msgstr "有角度图标+文本以下默认位置"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1418
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1019
msgid "Has angle icon + bottom right position of the box"
msgstr "有角度图标+框的底部右边位置"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1419
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1020
msgid "No button"
msgstr "没有按钮"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1421
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1023
msgid "Select the style of the description box's button."
msgstr "选择描述框的按钮的样式。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1432
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:189
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1034
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:210
msgid "Button text"
msgstr "按钮文本"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1434
#: ../includes/shortcodes/shortcodes.php:716
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1036
msgid "View all projects"
msgstr "查看所有项目"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1435
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1037
msgid "Enter the button text."
msgstr "输入按钮文本。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1446
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1048
msgid "Button target URL"
msgstr "按钮目标网址"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1449
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1051
msgid ""
"Enter the target URL for the button. Example: <em>http://www.uxbarn.com</em>"
msgstr "为按钮输入目标网址。例如：<em>http://www.uxbarn.com</em>"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1460
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1062
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1473
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1076
msgid "Category filter"
msgstr "分类过滤器"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1476
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1079
msgid "No filter"
msgstr "没有过滤器"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1477
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1080
msgid "Inside description box"
msgstr "在描述框里面"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1478
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1081
msgid "Outside description box"
msgstr "在描述框外面"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1480
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1084
msgid "Select the location for the category filter."
msgstr "选择分类筛选器的位置。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1538
#: ../includes/cpt.php:188 ../includes/vc/custom-mappings.php:1174
msgid "Team Member"
msgstr "团队成员"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1550
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1183
msgid "Team member"
msgstr "团队成员"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1553
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1187
msgid "Select a member to be added into the column."
msgstr "选择要添加到列中的成员。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1563
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1198
msgid ""
"Select which size to be used for the member thumbnail. Anyway, the image "
"will be scaled depending on its original size and containing column. If you "
"are not sure which one to use, try <em>Original size, Rectangle or Large "
"Square</em>."
msgstr ""
"选择要使用的会员缩略图大小。无论如何，图像将依据它的原始大小和包含列来进行缩"
"放。如果你不确定使用哪一个，试试<em>原始大小，长方形或大方形</em>。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1570
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1205
msgid "Link?"
msgstr "链接？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1573
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1208
msgid "Yes, enable link on thumbnail and member name to the single page"
msgstr "是的，启用缩略图和成员名字链接到单页。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1576
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1212
msgid "Whether to have a link to member's single page."
msgstr "是否有链接到成员单页。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1583
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1219
msgid "Heading size"
msgstr "页头大小"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1586
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:284
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1222
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:311
msgid "Large"
msgstr "大"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1587
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:283
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1223
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:310
msgid "Small"
msgstr "小"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1589
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1226
msgid "Select the size for heading which is used to display name and position."
msgstr "选择用于显示名字和位置的页头大小。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1596
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1233
msgid "Display social icons?"
msgstr "显示设计图标？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1602
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1240
msgid "Whether to display the social network icons."
msgstr "是否显示社交网络图标。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1658
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1323
msgid "Available items"
msgstr "可用项目。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1674
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1326
msgid "Testimonial Slider"
msgstr "证书滑块"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1689
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1339
msgid "Select the items from the list."
msgstr "从列表选择项目。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1699
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1349
msgid ""
"Full-width + thumbnail (work best on 1/1 column with \"no-padding\" option)"
msgstr "全宽 + 缩略图 （无填充选项和1/1列时工作最好）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1700
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1350
msgid "Text only + float left"
msgstr "仅文本 + 浮动左边"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1701
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1351
msgid "Text only + float right"
msgstr "仅文本 + 浮动右边"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1703
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1354
msgid "Choose the testimonial style."
msgstr "选择证书样式。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1710
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1361
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1713
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1364
msgid ""
"Specify the width in % or px unit. Example: <em>400px</em> OR <em>50%</em>. "
"Leave it blank to use 100% width as default."
msgstr ""
"指定宽度，单位为 % 或 px 。例如：<em>400px</em> 或 <em>50%</em>。留空，使用默"
"认的100%宽度。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1767
msgid "Blog Posts"
msgstr "博客文章"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1779
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1434
msgid "Blog categories"
msgstr "博客分类"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1799
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1455
msgid "Blog posts style"
msgstr "博客文章风格"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1802
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1458
msgid ""
"Grid with large first post (work best on 1/1 column with \"no-padding\" "
"option)"
msgstr "网格，第一篇文章占位大。（无填充选项和1/1列时工作最好）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1803
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1459
msgid "Grid 2 columns (work best on 1/1 column with \"no-padding\" option)"
msgstr "网格，2 列 （无填充选项和1/1列时工作最好）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1804
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1460
msgid "List Items"
msgstr "项目清单"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1807
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1464
msgid "Select the blog style to use."
msgstr "选择要使用的博客风格。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1814
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1471
msgid "Thumbnail style"
msgstr "缩略图样式"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1817
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1474
msgid "Below blog title"
msgstr "博客标题下面"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1818
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1475
msgid "Above blog title"
msgstr "博客标题上面"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1819
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1476
msgid "No thumbnail"
msgstr "没有缩略图"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1821
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1479
msgid "Select the style for post thumbnail."
msgstr "选择文章缩略图样式"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1833
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1491
msgid "Display thumbnail?"
msgstr "显示缩略图？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1839
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1498
msgid "Whether to display post thumbnail with the list."
msgstr "是否以列表显示缩略图。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1850
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1509
msgid "Meta info display"
msgstr "元信息显示"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1853
#: ../includes/meta-portfolio.php:88 ../includes/theme-options.php:573
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1512 ../single-portfolio.php:178
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1854
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1513
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1857
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1516
msgid ""
"Select which meta info to be displayed. <strong>* NOTE:</strong> The first "
"Grid style will display \"Author\" and \"Comment\" only in the first item. "
"Other items will show only date."
msgstr ""
"选择用于显示的元信息。<strong>* 注意：</strong> 第一个网格样式将只在第一个项"
"目中显示“作者”和“注释”。其他项目将只显示日期。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1876
msgid "Search Box"
msgstr "搜索框"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1886
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:821
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1887
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:822
msgid "Enter the title. Leave it blank to hide it."
msgstr "输入标题。留空隐藏它。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1901
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1910
msgid "Raw HTML"
msgstr "原始的HTML"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1904
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1930
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1913
msgid "Enter your HTML content."
msgstr "输入你的HTML内容。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1927
msgid "Raw JS"
msgstr "原始JS"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1936
msgid "Raw js"
msgstr "原始js"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1939
msgid "Enter your JS code."
msgstr "输入你的JS代码。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1970
msgid "Contact Form 7"
msgstr "Contact Form 7"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1972
#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2019
#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2510
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1574
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1976
msgid "Form title"
msgstr "窗体标题"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1979
msgid "What text use as form title. Leave blank if no title is needed."
msgstr "作为窗体标题使用的文本。如果不需要标题，请留空。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1983
msgid "Select contact form"
msgstr "选择内容窗体"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:1986
msgid "Choose previously created contact form from the drop down list."
msgstr "从下拉列表中选择先前创建的联系人窗体。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2017
msgid "Layer Slider"
msgstr "Layer Slider"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2029
msgid "LayerSlider ID"
msgstr "LayerSlider ID"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2033
msgid "Select your LayerSlider."
msgstr "选择你的LayerSlider。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2051
msgid "No Gravity forms found."
msgstr "没有发现重力窗体。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2055
msgid "Select a form to display."
msgstr "选择要显示的窗体。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2062
msgid "Gravity Form"
msgstr "重力窗体"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2069
msgid "Form"
msgstr "窗体"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2072
msgid "Select a form to add it to your post or page."
msgstr "选择一个窗体添加到你的文章或者页面。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2077
msgid "Display Form Title"
msgstr "显示窗体标题"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2080
msgid "Would you like to display the forms title?"
msgstr "您要显示窗体标题吗？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2085
msgid "Display Form Description"
msgstr "显示窗体描述"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2088
msgid "Would you like to display the forms description?"
msgstr "您要显示窗体描述吗？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2093
msgid "Enable AJAX?"
msgstr "启用AJAX？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2096
msgid ""
"Enable AJAX submission? <strong>Note:</strong> If you experience some issue "
"in the form, try disabling this."
msgstr ""
"启用AJAX提交？<strong>注意：</strong>如果您在窗体中遇到一些问题，请尝试禁用此"
"项。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2101
msgid "Tab Index"
msgstr "标签索引"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/mapping-shortcodes/mapping.php:2103
msgid ""
"(Optional) Specify the starting tab index for the fields of this form. Leave "
"blank if you're not sure what this is."
msgstr "（可选）为该窗体的字段指定起始标签索引。如果你不确定这是什么，请留空。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:11
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:11
msgid "CSS Animation"
msgstr "CSS动画"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:14
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:16
msgid "Top to bottom"
msgstr "由上至下"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:14
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:17
msgid "Bottom to top"
msgstr "由下至上"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:14
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:18
msgid "Left to right"
msgstr "从左至右"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:14
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:19
msgid "Right to left"
msgstr "从右至左"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:14
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:20
msgid "Appear from center"
msgstr "在中心"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:15
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:22
msgid ""
"Select animation type if you want this element to be animated when it enters "
"into the browsers viewport. Note: Works only in modern browsers."
msgstr ""
"请选择动画类型，如果你想要这个元件在进入浏览器视图中的时候使用动画。注意：只"
"在现代浏览器中工作。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:37
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:46
msgid "Target URL"
msgstr "目标网址"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:40
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:49
msgid ""
"Specify the target URL once the element is clicked. For example: <em>http://"
"www.uxbarn.com</em>. "
msgstr "若元素可点击，则指定目标网址。例如：<em>http://www.uxbarn.com</em>。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:63
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:74
msgid "Open new window?"
msgstr "打开新窗口"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:69
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:80
#, php-format
msgid "Whether to open new window/tab when an element is clicked. %s"
msgstr "当一个元素被点击的时候，是否打开新的窗口或标签。%s"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:102
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:117
msgid "Order by"
msgstr "排序方式"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:105
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:120
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:107
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:122
msgid "Slug"
msgstr "固定链接"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:108
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:123
msgid "Published Date"
msgstr "发布日期"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:109
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:124
msgid "Modified Date"
msgstr "修改日期"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:113
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:128
msgid ""
"Select the which parameter to be used for ordering. <a href=\"http://codex."
"wordpress.org/Class_Reference/WP_Query#Order_.26_Orderby_Parameters\" target="
"\"_blank\">See more info here</a>"
msgstr ""
"选择要用于排序的参数。<a href=\"http://codex.wordpress.org/Class_Reference/"
"WP_Query#Order_.26_Orderby_Parameters\" target=\"_blank\">在这里查看更多信息"
"</a>"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:127
#: ../includes/cpt.php:46 ../includes/vc/custom-param-array.php:144
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:130
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:147
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:131
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:148
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:134
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:151
msgid ""
"<a href=\"http://codex.wordpress.org/Class_Reference/"
"WP_Query#Order_.26_Orderby_Parameters\" target=\"_blank\">See more info "
"here</a>"
msgstr ""
"<a href=\"http://codex.wordpress.org/Class_Reference/"
"WP_Query#Order_.26_Orderby_Parameters\" target=\"_blank\">在这里查看更多信息"
"</a>"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:157
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:176
msgid "Stretch image filling its column?"
msgstr "拉伸图像填充它的列？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:164
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:183
msgid ""
"Theme will try to stretch this image to fill its containing column. "
"<strong>NOTE:</strong> The column needs to have some height. In Edit Column "
"screen, you may use either predefined option of \"Fixed 255px\" or \"Fixed "
"510px\" or enter your own extra class for the column."
msgstr ""
"主题将尝试拉伸图像填充它的包含列。<strong>注意：</strong> 列需要制定高度。"
"The column needs to have some height. 在编辑栏的屏幕，您可以使用预定义的选"
"项“Fixed 255px”或“Fixed 510px”或为列输入你自己的额外的类。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:191
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:212
msgid "Click me"
msgstr "点击我"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:217
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:240
msgid "Button color"
msgstr "按钮颜色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:220
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:243
msgid "Default (as theme color)"
msgstr "默认（主题颜色）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:221
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:244
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:224
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:247
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:226
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:249
#, php-format
msgid "Choose the button color. %s"
msgstr "选择按钮颜色。%s"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:251
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:276
msgid "Custom color"
msgstr "自定义颜色"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:279
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:306
msgid "Button size"
msgstr "按钮大小"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:282
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:309
msgid "Default (medium)"
msgstr "默认（中等）"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:286
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:313
msgid "Choose the size."
msgstr "选择大小。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:311
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:340
msgid "Button border style"
msgstr "按钮边框样式"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:315
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:344
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:316
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:345
msgid "Round"
msgstr "圆"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:318
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:347
msgid "Choose the border style for the button."
msgstr "为按钮选择边框样式。"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:335
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:374
msgid "Auto rotation duration"
msgstr "自动旋转时间"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:338
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:377
msgid "Disable auto rotation"
msgstr "禁用自动旋转"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:358
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:397
msgid ""
"Select how many seconds to stay on current slide before rotating to the next "
"one."
msgstr "选择在当前幻灯片在旋转到下一个幻灯片之前停留多少秒？"

#: ../includes/_deprecated_vc-extension/param-array.php:374
#: ../includes/vc/custom-param-array.php:411
msgid "Original size"
msgstr "原始大小"

#: ../includes/breadcrumbs.php:9
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../includes/breadcrumbs.php:10
#, php-format
msgid "Archive by Category \"%s\""
msgstr "分类文章：%s"

#: ../includes/breadcrumbs.php:11
#, php-format
msgid "Search Results for \"%s\""
msgstr "搜索结果：%s"

#: ../includes/breadcrumbs.php:12
#, php-format
msgid "Posts Tagged \"%s\""
msgstr "文章标题：\"%s\""

#: ../includes/breadcrumbs.php:13
#, php-format
msgid "Articles Posted by %s"
msgstr "发布的文章 %s"

#: ../includes/breadcrumbs.php:14
msgid "404 Page Not Found"
msgstr "404 页面没有找到"

#: ../includes/breadcrumbs.php:165
msgid "Page"
msgstr "页"

#: ../includes/comment-item.php:36
#, php-format
msgctxt "1 = date, 2 = time"
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: ../includes/comment-item.php:39
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../includes/comment-item.php:42
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: ../includes/comment-item.php:53
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的评论正在等待审核。"

#: ../includes/cpt.php:8
#: ../includes/style-customizer/sections/home-slider.php:21
#: ../includes/theme-options.php:41
msgid "Home Slider"
msgstr "首页幻灯片"

#: ../includes/cpt.php:10 ../includes/theme-options.php:388
#: ../includes/theme-options.php:593
msgid "Slide"
msgstr "幻灯片"

#: ../includes/cpt.php:11 ../includes/cpt.php:12
msgid "Add New Slide"
msgstr "添加新幻灯片"

#: ../includes/cpt.php:13
msgid "New Slide"
msgstr "新幻灯片"

#: ../includes/cpt.php:14
msgid "Edit Slide"
msgstr "编辑幻灯片"

#: ../includes/cpt.php:15
msgid "All Slides"
msgstr "全部幻灯片"

#: ../includes/cpt.php:16
msgid "View Slide"
msgstr "查看幻灯片"

#: ../includes/cpt.php:17
msgid "Search Slides"
msgstr "搜索幻灯片"

#: ../includes/cpt.php:18 ../includes/cpt.php:91 ../includes/cpt.php:196
#: ../includes/cpt.php:267
msgid "Nothing found"
msgstr "没有找到任何东西"

#: ../includes/cpt.php:19 ../includes/cpt.php:92 ../includes/cpt.php:197
#: ../includes/cpt.php:268
msgid "Nothing found in Trash"
msgstr "在垃圾筒没有找到任何东西"

#: ../includes/cpt.php:22
msgid "Slides that will be displayed on homepage."
msgstr "将显示在首页上的幻灯片。"

#: ../includes/cpt.php:48 ../includes/cpt.php:138 ../includes/cpt.php:223
#: ../includes/cpt.php:296
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: ../includes/cpt.php:84 ../includes/cpt.php:85
msgid "Add New Portfolio Item"
msgstr "添加新的作品集项目"

#: ../includes/cpt.php:86
msgid "New Portfolio Item"
msgstr "新的作品集项目"

#: ../includes/cpt.php:87
msgid "Edit Portfolio Item"
msgstr "编辑作品集项目"

#: ../includes/cpt.php:88
msgid "All Portfolio Items"
msgstr "所有作品集项目"

#: ../includes/cpt.php:89
msgid "View Portfolio"
msgstr "查看作品集"

#: ../includes/cpt.php:90
msgid "Search Portfolio"
msgstr "搜索作品集"

#: ../includes/cpt.php:95
msgid "Portfolio of your business"
msgstr "你的商业作品集"

#: ../includes/cpt.php:102
msgid "portfolio"
msgstr "作品集"

#: ../includes/cpt.php:108 ../includes/cpt.php:121
msgid "Portfolio Category"
msgstr "作品集分类"

#: ../includes/cpt.php:109
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索分类"

#: ../includes/cpt.php:110 ../includes/shortcodes/shortcodes.php:832
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: ../includes/cpt.php:111
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: ../includes/cpt.php:112
msgid "Update Category"
msgstr "更新分类"

#: ../includes/cpt.php:113
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新分类"

#: ../includes/cpt.php:120
msgid "Portfolio Categories"
msgstr "作品集分类"

#: ../includes/cpt.php:122
msgid "portfolio-category"
msgstr "作品集-分类"

#: ../includes/cpt.php:139
msgid "Item Format"
msgstr "项目格式"

#: ../includes/cpt.php:140 ../single-portfolio.php:190
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../includes/cpt.php:186 ../includes/cpt.php:200
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: ../includes/cpt.php:189 ../includes/cpt.php:190
msgid "Add New Member"
msgstr "增加新成员"

#: ../includes/cpt.php:191
msgid "New Member"
msgstr "新成员"

#: ../includes/cpt.php:192
msgid "Edit Member"
msgstr "编辑成员"

#: ../includes/cpt.php:193
msgid "All Members"
msgstr "所有成员"

#: ../includes/cpt.php:194
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../includes/cpt.php:195
msgid "Search Member"
msgstr "搜索成员"

#: ../includes/cpt.php:207
msgid "team"
msgstr "团队"

#: ../includes/cpt.php:224 ../includes/meta-team.php:65
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../includes/cpt.php:257 ../includes/custom-widgets.php:617
msgid "Testimonials"
msgstr "证书"

#: ../includes/cpt.php:259 ../includes/cpt.php:295
msgid "Testimonial"
msgstr "证书"

#: ../includes/cpt.php:260 ../includes/cpt.php:261
msgid "Add New Testimonial"
msgstr "添加新证书"

#: ../includes/cpt.php:262
msgid "New Testimonial"
msgstr "新证书"

#: ../includes/cpt.php:263
msgid "Edit Testimonial"
msgstr "编辑证书"

#: ../includes/cpt.php:264
msgid "All Testimonials"
msgstr "全部证书"

#: ../includes/cpt.php:265
msgid "View Testimonials"
msgstr "查看证书"

#: ../includes/cpt.php:266
msgid "Search Testimonials"
msgstr "搜索证书"

#: ../includes/cpt.php:271
msgid "Testimonials of your business"
msgstr "你的商业证书"

#: ../includes/custom-optiontree.php:40 ../includes/custom-optiontree.php:41
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: ../includes/custom-optiontree.php:46
msgid "Theme Options updated."
msgstr "主题选择已更新。"

#: ../includes/custom-optiontree.php:47
msgid "Theme Options reset."
msgstr "主题选项重置。"

#: ../includes/custom-optiontree.php:48
msgid "Save Changes"
msgstr "保存改变"

#: ../includes/custom-widgets.php:8
msgid "[UX] Recent Posts"
msgstr "[UX] 最新文章"

#: ../includes/custom-widgets.php:9
msgid "Displays a list of recent posts"
msgstr "显示一个最新文章列表"

#: ../includes/custom-widgets.php:15
msgid "Recent Posts"
msgstr "最新文章"

#: ../includes/custom-widgets.php:24 ../includes/custom-widgets.php:183
#: ../includes/custom-widgets.php:259 ../includes/custom-widgets.php:344
#: ../includes/custom-widgets.php:459 ../includes/custom-widgets.php:531
#: ../includes/custom-widgets.php:623
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../includes/custom-widgets.php:28
msgid "Post title length:"
msgstr "文章标题长度："

#: ../includes/custom-widgets.php:32
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "文章显示数量："

#: ../includes/custom-widgets.php:37
msgid "Show post thumbnail?"
msgstr "显示文章缩略图？"

#: ../includes/custom-widgets.php:41
msgid "Show post date?"
msgstr "显示文章日期？"

#: ../includes/custom-widgets.php:44
msgid "Select specific categories to be shown:"
msgstr "选择要显示的分类："

#: ../includes/custom-widgets.php:46
msgid "(*Uncheck all will show every category)"
msgstr "（*不选，将显示每个分类）"

#: ../includes/custom-widgets.php:169
msgid "[UX] Flickr Photos"
msgstr "[UX] Flickr 图片"

#: ../includes/custom-widgets.php:170
msgid "Displays a list of photos from Flickr."
msgstr "显示一个来自Flickr的图片列表。"

#: ../includes/custom-widgets.php:176
msgid "Flickr Photos"
msgstr "Flickr图片"

#: ../includes/custom-widgets.php:187
msgid "Flickr ID:"
msgstr "Flickr ID:"

#: ../includes/custom-widgets.php:189
msgid "Don't know your ID?"
msgstr "不知道你的ID？"

#: ../includes/custom-widgets.php:189 ../includes/custom-widgets.php:542
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: ../includes/custom-widgets.php:193
msgid "Number of photos to show:"
msgstr "显示的图片数量："

#: ../includes/custom-widgets.php:200
msgid "Random orders?"
msgstr "随机排序？"

#: ../includes/custom-widgets.php:246
msgid "[UX] Video"
msgstr "[UX] 视频"

#: ../includes/custom-widgets.php:247
msgid "Displays a video from YouTube or Vimeo."
msgstr "显示来自 YouTube或 Vimeo的视频。"

#: ../includes/custom-widgets.php:263
msgid "Source:"
msgstr "源："

#: ../includes/custom-widgets.php:270
msgid "Video ID:"
msgstr "视频ID："

#: ../includes/custom-widgets.php:325
msgid "[UX] Contact Info"
msgstr "[UX] 联系信息"

#: ../includes/custom-widgets.php:326
msgid "Displays contact information."
msgstr "显示联系信息。"

#: ../includes/custom-widgets.php:332
msgid "Contact Info"
msgstr "联系信息"

#: ../includes/custom-widgets.php:348
msgid "Logo URL:"
msgstr "标志网址："

#: ../includes/custom-widgets.php:352
msgid "Contact Person:"
msgstr "联系人："

#: ../includes/custom-widgets.php:356
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ../includes/custom-widgets.php:360 ../includes/custom-widgets.php:545
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: ../includes/custom-widgets.php:364 ../includes/custom-widgets.php:429
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: ../includes/custom-widgets.php:368 ../includes/custom-widgets.php:430
msgid "Mobile:"
msgstr "手机："

#: ../includes/custom-widgets.php:372 ../includes/custom-widgets.php:431
msgid "Fax:"
msgstr "传真："

#: ../includes/custom-widgets.php:376 ../includes/custom-widgets.php:432
msgid "Email:"
msgstr "电子邮箱："

#: ../includes/custom-widgets.php:446
msgid "[UX] Banner"
msgstr "[UX] 横幅"

#: ../includes/custom-widgets.php:447
msgid "Widget for placing your image banner"
msgstr "小工具：放置你的图片横幅"

#: ../includes/custom-widgets.php:453
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

#: ../includes/custom-widgets.php:463
msgid "Image URL:"
msgstr "图片网址："

#: ../includes/custom-widgets.php:467
msgid "Link URL:"
msgstr "链接网址："

#: ../includes/custom-widgets.php:515
msgid "[UX] Google Maps"
msgstr "[UX] 谷歌地图"

#: ../includes/custom-widgets.php:516
msgid "Displays a map of specified location using Google Maps."
msgstr "显示一个指定位置的地图（使用谷歌地图）。"

#: ../includes/custom-widgets.php:522
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地图"

#: ../includes/custom-widgets.php:535
msgid "Latitude:"
msgstr "纬度："

#: ../includes/custom-widgets.php:539
msgid "Longitude:"
msgstr "经度："

#: ../includes/custom-widgets.php:542
msgid "Don't know your latitude and longitude?"
msgstr "不知道你的纬度和经度？"

#: ../includes/custom-widgets.php:548
msgid ""
"If this address field is left blank, the latitude and longitude will be "
"used. Otherwise, theme will use this entered address to render a map instead."
msgstr ""
"如果此地址字段留空，经度和纬度将会被使用。否则，主题将使用这个输入的地址来渲"
"染一个地图。"

#: ../includes/custom-widgets.php:551
msgid "Zoom Level (7-20):"
msgstr "放大等级（7-20）："

#: ../includes/custom-widgets.php:555
msgid "Map Height:"
msgstr "地图高度："

#: ../includes/custom-widgets.php:610
msgid "[UX] Testimonials"
msgstr "[UX] 证书"

#: ../includes/custom-widgets.php:611
msgid "Displays created custom testimonials."
msgstr "显示创建的自定义证书。"

#: ../includes/custom-widgets.php:627
msgid "Auto rotation:"
msgstr "自动旋转："

#: ../includes/custom-widgets.php:650
msgid "Select specific testimonials to be shown:"
msgstr "选择要显示的指定证书："

#: ../includes/custom-widgets.php:652
msgid "(*Uncheck all will show every testimonials.)"
msgstr "(*不选，将显示每一个证书。)"

#: ../includes/meta-homeslider.php:21
msgid "Caption Settings"
msgstr "字幕的设置"

#: ../includes/meta-homeslider.php:29
msgid "Caption Body Text"
msgstr "字幕正文"

#: ../includes/meta-homeslider.php:30
msgid ""
"Text to be displayed as a body of slider caption. For caption title, use "
"Title field above."
msgstr "作为幻灯片字幕正文显示的文本。对于字幕标题，使用上面的标题字段。"

#: ../includes/meta-homeslider.php:41
msgid "Caption Display?"
msgstr "字幕显示？"

#: ../includes/meta-homeslider.php:42
msgid "Whether to show the caption of this slide."
msgstr "是否显示这个幻灯片的字幕。"

#: ../includes/meta-homeslider.php:76
msgid "Slide Order Settings"
msgstr "幻灯片排序设置"

#: ../includes/meta-homeslider.php:84
msgid "Slide Order Number"
msgstr "幻灯片排序数量"

#: ../includes/meta-homeslider.php:85
msgid "Enter a number for ordering the slide. Only number is allowed."
msgstr "输入排序幻灯片的数字。只允许数字。"

#: ../includes/meta-page.php:20
msgid "Page Intro Settings"
msgstr "设置页面的介绍"

#: ../includes/meta-page.php:28
msgid "Page Intro Display?"
msgstr "显示页面的介绍？"

#: ../includes/meta-page.php:29
msgid ""
"Whether to show the Page Intro which will be displayed on the top of this "
"page."
msgstr "是否显示出现在此页面顶部的页面介绍。"

#: ../includes/meta-page.php:52
msgid "Intro Heading Text"
msgstr "介绍头部文本"

#: ../includes/meta-page.php:53
msgid ""
"To be displayed as a Page Intro's title. If it is left blank, general page "
"title will be used instead."
msgstr "作为页面介绍的标题来显示。如果留空，普通页面标题将被代替使用。"

#: ../includes/meta-page.php:64
msgid "Intro Body Text"
msgstr "介绍正文"

#: ../includes/meta-page.php:65
msgid "To be displayed as a Page Intro's body."
msgstr "作为页面介绍正文来显示。"

#: ../includes/meta-page.php:87
msgid "Page Header Image Setting"
msgstr "页面页眉图片设置"

#: ../includes/meta-page.php:95 ../includes/meta-portfolio.php:295
#: ../includes/meta-team.php:215
msgid "Upload Header Image"
msgstr "更新页眉图片"

#: ../includes/meta-page.php:96
msgid ""
"Click the icon to upload the file or if you already know the URL of the "
"image, just paste it into the box. Recommended size is 2000x330."
msgstr ""
"点击图标上传文件，或者，如果你有图片网址，请粘贴到此框中。推荐大小 2000x330。"

#: ../includes/meta-page.php:118
msgid "Sidebar Settings"
msgstr "侧边栏设置"

#: ../includes/meta-page.php:126 ../includes/theme-options.php:37
msgid "Custom Sidebar"
msgstr "自定义侧边栏"

#: ../includes/meta-page.php:127
msgid ""
"Select the custom sidebar that you have created in Theme Options. <p>This "
"custom sidebar will work on every normal page, <strong>except the blog page "
"(Posts Page).</strong></p><p>To manage blog's sidebar, there is already the "
"pre-defined sidebar for the blog page (named \"Blog Sidebar\" in "
"\"Appearance > Widgets\") and you can set its preference in \"Theme Options "
"> Blog\".</p>"
msgstr ""
"选择你在主题选项创建的自定义侧边栏。<p>这个自定义侧边栏将工作在每一个普通的页"
"面， <strong>除了博客页面 (文章页).</strong></p><p>去管理博客的侧边栏，已经为"
"博客页面预设了侧边栏(名字为 \"博客侧边栏\" 在 \"外观 > 小工具\") 并且你可以"
"在“主题选项>博客\"中设定它的偏好。</p>"

#: ../includes/meta-page.php:138
msgid "Sidebar Location"
msgstr "侧边栏位置"

#: ../includes/meta-page.php:139
msgid "Select the location to display the selected custom sidebar."
msgstr "为被选择的侧边栏选择一个显示位置"

#: ../includes/meta-portfolio.php:25
msgid "Portfolio Title Setting"
msgstr "作品集标题设置"

#: ../includes/meta-portfolio.php:33
msgid "Alternate Title on Single Page"
msgstr "在单页上的副标题"

#: ../includes/meta-portfolio.php:34
msgid ""
"You can use this field to enter the alternate title to be displayed on "
"portfolio single page. You may use a basic HTML tag like \"strong\" to "
"create a contrast on title.<p>If you leave this blank, the normal title will "
"be used.</p><p><strong>Important:</strong> If you put HTML tag here, ensure "
"that you open and close the tag properly.</p>"
msgstr ""
"你可要使用这个字段输入显示在作品集单页上的副标题。你可以使用基本的HTML标签，"
"像 \"strong\"来给标签创建一个对照。<p>如果留空，那么会使用普通标题。</"
"p><p><strong>重要：</strong>如果你在这里输入了HTML标签，确保您正确打开和关闭"
"标签。 </p>"

#: ../includes/meta-portfolio.php:56
msgid "Portfolio Meta Info Setting"
msgstr "作品集元信息设置"

#: ../includes/meta-portfolio.php:64
msgid "Meta Info Display?"
msgstr "元信息显示"

#: ../includes/meta-portfolio.php:65
msgid "Use this option if you want to show or hide meta information."
msgstr "如果你想显示或隐藏元信息，请使用这个选项。"

#: ../includes/meta-portfolio.php:89
msgid "Enter the creation date of this item. Example: <em>March 15, 2013</em>"
msgstr "输入项目的创建日期。例如：<em>March 15, 2013</em>"

#: ../includes/meta-portfolio.php:100 ../includes/theme-options.php:563
#: ../single-portfolio.php:184
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: ../includes/meta-portfolio.php:101
msgid "Enter the client name"
msgstr "输入客户端的名字"

#: ../includes/meta-portfolio.php:113
msgid "Enter the website. Example: <em>www.smart-living.com</em>"
msgstr "输入网站。例如<em>themostspecialname.com</em>"

#: ../includes/meta-portfolio.php:135
msgid "Portfolio Item Format Setting"
msgstr "作品集项目格式设置"

#: ../includes/meta-portfolio.php:143
msgid "Portfolio Item Format"
msgstr "作品集项目格式"

#: ../includes/meta-portfolio.php:144
msgid ""
"Select the format for this item. Then you can manage its specific content "
"using the meta box below.<p>Every format uses <strong>Featured Image for "
"thumbnail</strong> and <strong>meta box below for content</strong> (in "
"single page).</p>"
msgstr ""
"为项目选择一个格式。您可以使用下面的“元”框来管理其特定的内容。<p>每一个格式都"
"使用<strong>特色图像缩略图</strong>和<strong>内容下面的元框</strong>（在单"
"页）。</p>"

#: ../includes/meta-portfolio.php:155
msgid "Image/Slideshow"
msgstr "图片/幻灯片"

#: ../includes/meta-portfolio.php:179
msgid "Meta Box for Image/Slideshow Format"
msgstr "图片元框/幻灯片格式"

#: ../includes/meta-portfolio.php:188
msgid ""
"You can use this setting to add the images and rearrange the order by drag "
"and drop. Slideshow mode will be enabled automatically on the front-end if "
"there is more than one images added. Recommended image size is 1020x500."
"<p>Note that the field \"Title\" will only be used here in the backend. In "
"the frontend, theme will use \"alt\", \"title\" and \"caption\" values from "
"the image itself.</p>"
msgstr ""
"您可以使用此设置添加图像，并通过拖放的顺序重新排列顺序。如果有一张以上的图像"
"添加，幻灯片模式会在前端自动启用。推荐的图像尺寸1020x500。<p>注意，字段“标"
"题”只会被用在后台。在前端，主题将使用 图像本身的\"alt\", \"title\" 和"
"\"caption\" 的值。</P >"

#: ../includes/meta-portfolio.php:225
msgid "Meta Box for Video Format"
msgstr "视频格式的元框"

#: ../includes/meta-portfolio.php:234
msgid "Select either YouTube or Vimeo for the source of your video content."
msgstr "为你的视频内容的来源选择YouTube或Vimeo。"

#: ../includes/meta-portfolio.php:259
msgid ""
"Enter the ID of video. For examples, <strong>\"c9MnSeYYtYY\"</strong> for "
"YouTube or <strong>\"24535181\"</strong> for Vimeo."
msgstr ""
"输入视频ID。例如， YouTube <strong>\"c9MnSeYYtYY\"</strong> 或 Vimeo<strong>"
"\"24535181\"</strong>。"

#: ../includes/meta-portfolio.php:287
msgid "Portfolio Item's Header Image Setting"
msgstr "作品集项目页眉图片设置"

#: ../includes/meta-portfolio.php:296
msgid ""
"Click the icon to upload the file or if you already know the URL of the "
"image, just paste it into the box. Recommended size is 2000x330.<p>This "
"header image will only be displayed on portfolio's single page.</p>"
msgstr ""
"单击图标来上传文件，或者，如果你已经知道图片的网址，就把它粘贴到框里。推荐的"
"尺寸 2000x330。<p>这页眉图片将显示在作品集的单页。</p>"

#: ../includes/meta-post.php:21
msgid "Post Excerpt Settings"
msgstr "文章摘要设置"

#: ../includes/meta-post.php:29
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: ../includes/meta-post.php:30
msgid ""
"This post excerpt will be used as a summarized description for your blog "
"post. It will be displayed on the blog post list. <p>If you leave this "
"blank, the very first post content will be used to display instead.</p>"
msgstr ""
"这篇文章摘要将用作概括描述你的博客。它将显示在博客上的列表。<p>如果你留空，文"
"章的首要内容将被用来显示。</p>"

#: ../includes/meta-post.php:53
msgid "Post's Header Image Setting"
msgstr "文章的页眉图片设置"

#: ../includes/meta-post.php:61
msgid "Upload Post's Header Image"
msgstr "上传文章的页眉图片"

#: ../includes/meta-post.php:62
msgid ""
"Click the icon to upload the file or if you already know the URL of the "
"image, just paste it into the box. Recommended size is 2000x330."
"<p><strong>This header image will only be displayed on post's single page. "
"To upload post's thumbnail, use \"Featured Image\".</strong></p><p>If you "
"leave this blank, the post will use the Featured Image of \"Posts page\" or "
"blog page that you set in \"Settings > Reading\".</p>"
msgstr ""
"单击图标来上传文件，或者如果你已经知道图像的网址，就把它粘贴到框里。推荐的尺"
"寸2000x330。<p><strong>这个页眉图片只会显示在文章的单页。上传文章的缩略图，请"
"使用“特色图像”。</strong></p><p>如果你留空，文章将使用“文章页”的特色图像 或 "
"你在“设置 > 阅读”中设置的博客页面。</p>"

#: ../includes/meta-post.php:85
msgid "Miscellaneous Settings"
msgstr "其他设置"

#: ../includes/meta-post.php:113
msgid "Show All Post Meta Info and Elements?"
msgstr "显示所有的文章元信息和元素？"

#: ../includes/meta-post.php:114
msgid ""
"Whether to display post info like date, author name, comment count, author "
"box and tags."
msgstr "是否显示文章信息，如日期、作者姓名、评论次数、作者框和标签。"

#: ../includes/meta-post.php:125
msgid "Yes, show them all."
msgstr "是的，显示所有。"

#: ../includes/meta-post.php:130
msgid "No, I will choose which info to show."
msgstr "不，我将选择要显示的信息。"

#: ../includes/meta-post.php:138
msgid "Meta Info"
msgstr "元信息"

#: ../includes/meta-post.php:139 ../includes/theme-options.php:754
msgid ""
"Use this option if you want to show or hide meta information. This will "
"affect both blot-posts page and single page."
msgstr ""
"如果您想显示或隐藏元信息，使用此选项。这将影响到两个印迹文章页面和单页。"

#: ../includes/meta-post.php:150 ../includes/theme-options.php:765
msgid "Show date?"
msgstr "显示日期？"

#: ../includes/meta-post.php:155 ../includes/theme-options.php:770
msgid "Show author name?"
msgstr "显示作者名字？"

#: ../includes/meta-post.php:160 ../includes/theme-options.php:775
msgid "Show comment count?"
msgstr "显示评论次数？"

#: ../includes/meta-post.php:169
msgid "Single Post Element"
msgstr "单页文章元素"

#: ../includes/meta-post.php:170 ../includes/theme-options.php:786
msgid ""
"These elements are in the single post page. You can use this option whether "
"to display them or not."
msgstr "这些元素都在单个页面中。您可以使用此选项来显示它们或不显示它们。"

#: ../includes/meta-post.php:181 ../includes/theme-options.php:797
msgid "Show author box?"
msgstr "显示作者框？"

#: ../includes/meta-post.php:186 ../includes/theme-options.php:802
msgid "Show tags?"
msgstr "显示标签？"

#: ../includes/meta-team.php:24
msgid "Team Member Excerpt Setting"
msgstr "团队成员摘要设置"

#: ../includes/meta-team.php:32
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: ../includes/meta-team.php:33
msgid ""
"The excerpt or short description of this member. It will be used in the team "
"member created by shortcode. This should be short and concise."
msgstr ""
"摘录或成员的简短描述。它将被用于团队成员创建的简介。这应该是简短和简洁。"

#: ../includes/meta-team.php:57
msgid "Team Member Meta Info Setting"
msgstr "团队成员元信息设置"

#: ../includes/meta-team.php:66
msgid "Enter the position of this member. Example: <em>Co-founder</em>"
msgstr "输入该成员的地位。例如：<em>Co-founder</em>"

#: ../includes/meta-team.php:78
msgid "Enter the email of this member"
msgstr "输入该成员的电子邮箱"

#: ../includes/meta-team.php:102
msgid "Social Network Setting"
msgstr "社交网络设置"

#: ../includes/meta-team.php:207
msgid "Individual Header Image Setting"
msgstr "单个页眉图像设置"

#: ../includes/meta-team.php:216
msgid ""
"Click the icon to upload the file or if you already know the URL of the "
"image, just paste it into the box. Recommended size is 2000x330.<p>This "
"header image will only be displayed on team's single page.</p>"
msgstr ""
"单击图标来上传文件，或者如果你已经知道图像的网址，就把它粘贴到盒子里。推荐的"
"尺寸2000x330。<p>这页眉图像将显示在团队的单页。</p>"

#: ../includes/meta-testimonials.php:21
msgid "Testimonial Text Setting"
msgstr "证书文本设置"

#: ../includes/meta-testimonials.php:29
msgid "Testimonial Text"
msgstr "证书文本"

#: ../includes/meta-testimonials.php:30
msgid ""
"Enter your testimonial text here. Note that the post title will be used as "
"cite."
msgstr "在这里输入你的证书文本。注意，文章标题将被作为引用使用。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:324
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:161
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装需要的插件"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:325
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:162
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:326
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:163
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安装插件： %s"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:327
#, php-format
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr "更新插件： %s"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:328
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件的API发生错误。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:374
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:187
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回到所需的插件安装"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:375
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:188
msgid "Return to the dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:376
#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3109
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:189
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2142
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件激活成功。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:377
#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2912
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:190
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1830
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] "下面的插件已被成功激活："

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:378
#, php-format
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr "没有执行动作。插件 %1$s 已经是激活的。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:379
#, php-format
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr "插件没有激活。这个主题需要一个更高版本的%s。请更新插件。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:380
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:191
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "所有的插件都成功地安装和激活。%1$s"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:381
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:192
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "取消这个通知"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:382
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr "有一个或多个所需的或推荐的插件需要安装，更新，激活。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:383
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "请与本网站的管理员联系以寻求帮助。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:1955
#, php-format
msgctxt "%s = version number"
msgid "TGMPA v%s"
msgstr "TGMPA v%s"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2241
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1307
msgid "Required"
msgstr "必须的"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2244
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1307
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2260
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1304
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress的版本库"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2263
msgid "External Source"
msgstr "外部源"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2266
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1299
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1537
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预先打包"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2283
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1310
msgid "Not Installed"
msgstr "没有安装"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2287
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1312
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "已安装但未激活"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2289
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1319
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2295
msgid "Required Update not Available"
msgstr "所需的更新不可用"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2298
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2301
msgid "Update recommended"
msgstr "更新推荐"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2309
#, php-format
msgctxt "%1$s = install status, %2$s = update status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s, %2$s"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2357
#, php-format
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "安装<span class=\"count\">(%s)</span>"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2360
#, php-format
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "可用的更新<span class=\"count\">(%s)</span>"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2363
#, php-format
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "激活<span class=\"count\">(%s)</span>"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2445
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2453
msgid "Installed version:"
msgstr "安装的版本："

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2461
msgid "Minimum required version:"
msgstr "最低要求版本："

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2473
msgid "Available version:"
msgstr "可用的版本："

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2496
#, php-format
msgid ""
"No plugins to install, update or activate. <a href=\"%1$s\">Return to the "
"Dashboard</a>"
msgstr "没有插件安装、更新或激活。<a href=\"%1$s\">返回仪表板</a>"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2516
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2517
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1577
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2565
#, php-format
msgctxt "%2$s = plugin name in screen reader markup"
msgid "Install %2$s"
msgstr "安装 %2$s"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2569
#, php-format
msgctxt "%2$s = plugin name in screen reader markup"
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新 %2$s "

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2574
#, php-format
msgctxt "%2$s = plugin name in screen reader markup"
msgid "Activate %2$s"
msgstr "激活 %2$s"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2677
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1431
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1595
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2683
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2686
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1462
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1596
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2717
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr "没有选择要安装的插件。没有执行动作。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2719
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr "没有选择要更新的插件。没有执行动作。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2760
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "在这个时候，没有插件可以安装。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:2762
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr "在这个时候，没有插件可以更新。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3108
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2141
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3447
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "更新插件%1$s (%2$d/%3$d)"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3449
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2263
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装 %1$s: <strong>%2$s</strong>时发生错误。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3450
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2264
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "%1$s 的安装失败。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3454
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2255
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr ""
"安装和激活过程正在启动。在一些主机上，这个过程可能需要一段时间，所以请耐心等"
"待。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3455
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2256
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s安装和激活成功。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3456
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2257
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "所有的安装和激活已完成。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3457
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2258
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装和激活插件%1$s (%2$d/%3$d)"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3460
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2262
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr ""
"安装过程正在启动。在一些主机上，这个过程可能需要一段时间，所以请耐心等待。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3462
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2266
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有安装已完成。"

#: ../includes/plugin-codes/class-tgm-plugin-activation.php:3463
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2267
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装插件%1$s (%2$d/%3$d)"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:10
#: ../includes/shortcodes/generator.php:118
msgid "Shortcode Generator"
msgstr "短码发生器"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:32
msgid "Drop Cap"
msgstr "段首大字"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:33
msgid "Highlight"
msgstr "突出"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:38
msgid "-- Select element to generate --"
msgstr "--选择要生成的元素--"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:127
msgid "Select the style for this drop cap."
msgstr "为段首大写选择样式。"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:132
#: ../includes/shortcodes/generator.php:158
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:134
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:140
msgid "Enter the character for this drop cap."
msgstr "为这个段首大写输入字符。"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:143
msgid "Character"
msgstr "字符"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:153
msgid "Select the style for this highlight."
msgstr "为此突出选择样式。"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:165
msgid "Enter the text for this highlight."
msgstr "为此突出输入文本"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:176
msgid ""
"This generator consists of Drop Cap and Highlight only. In case you would "
"like to create layouts with other elements, please use \"Visual Composer\". "
"You can find its button just above the editor (see where it is located from "
"the screenshot below)."
msgstr ""
"该发生器仅由段首大写和突出组成。如果你想创建其他元素的布局，请使用“Visual "
"Composer”。您可以在上方的编辑器找到它的按钮（从下面的截图看到它的位置）。"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:188
msgid "Leave this window opened?"
msgstr "离开这个打开的窗口？"

#: ../includes/shortcodes/generator.php:190
msgid "Generate Shortcode"
msgstr "生成的短码"

#: ../includes/shortcodes/shortcodes.php:201
#: ../includes/shortcodes/shortcodes.php:218
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文本"

#: ../includes/shortcodes/shortcodes.php:288
msgid "Cannot generate Testimonial Slider shortcode. ID list must be defined."
msgstr "不能生成证书幻灯片短码。ID列表必须被定义。"

#: ../includes/shortcodes/shortcodes.php:445 ../searchform.php:4
msgid "Type and hit enter ..."
msgstr "键入内容按下回车键"

#: ../includes/shortcodes/shortcodes.php:727
msgid "Cannot generate Portfolio shortcode. Categories must be defined."
msgstr "不能生成作品集短码。分类必须被定义。"

#: ../includes/shortcodes/shortcodes.php:890
#: ../taxonomy-portfolio-category.php:6
msgid "Loading portfolio ..."
msgstr "加载作品集 ..."

#: ../includes/shortcodes/shortcodes.php:961 ../single-portfolio.php:355
#: ../taxonomy-portfolio-category.php:23
msgid "No Thumbnail"
msgstr "没有缩略图"

#: ../includes/shortcodes/shortcodes.php:1182
msgid "Cannot generate Blog Posts shortcode. Categories must be defined."
msgstr "不能生成博客文章短码。分类必须被定义。"

#: ../includes/style-customizer/custom-controls.php:60
msgid "- Font Family -"
msgstr "- 字体 -"

#: ../includes/style-customizer/custom-controls.php:87
msgid "- Size -"
msgstr "- 大小 -"

#: ../includes/style-customizer/custom-controls.php:114
msgid "- Style -"
msgstr "- 样式 -"

#: ../includes/style-customizer/custom-controls.php:141
msgid "- Weight -"
msgstr "- 宽度 -"

#: ../includes/style-customizer/custom-controls.php:168
msgid "- Line Height -"
msgstr "- 线条高度 -"

#: ../includes/style-customizer/custom-controls.php:195
msgid "- Repeat -"
msgstr "- 重复 -"

#: ../includes/style-customizer/custom-controls.php:222
msgid "- Position -"
msgstr "- 位置 -"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:117
#: ../includes/style-customizer/loader.php:133
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:118
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:119
msgid "Oblique"
msgstr "倾斜"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:120
#: ../includes/style-customizer/loader.php:146
#: ../includes/style-customizer/loader.php:191
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:135
msgid "Bolder"
msgstr "更粗"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:136
msgid "Lighter"
msgstr "更浅"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:187
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:188
msgid "Repeat All"
msgstr "全部重复"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:189
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "重复水平居中"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:190
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "重复垂直居中"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:204
msgid "Left Top"
msgstr "左上"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:205
msgid "Left Center"
msgstr "左中"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:206
msgid "Left Bottom"
msgstr "左下"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:207
msgid "Right Top"
msgstr "右上"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:208
msgid "Right Center"
msgstr "右中"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:209
msgid "Right Bottom"
msgstr "右下"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:210
msgid "Center Top"
msgstr "中上"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:211
msgid "Center Center"
msgstr "居中"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:212
msgid "Center Bottom"
msgstr "中下"

#: ../includes/style-customizer/loader.php:352
msgid "Style Customizer"
msgstr "样式定制器"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:21
msgid "Customize the styles of content area."
msgstr "制定内容区域的样式。"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:43
msgid "Content Heading Color"
msgstr "内容页眉颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:59
msgid "Content Text Color"
msgstr "内容文本颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:88
msgid "Use below link color options (R)"
msgstr "使用下面的链接颜色选项（R）"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:99
msgid ""
"By default, link colors depend on color scheme that you have set in \"Global"
"\" section. If you tick this checkbox, theme will use below options for the "
"content link color instead."
msgstr ""
"默认情况下，链接颜色取决于您在“全局”部分设置的配色方案。如果你勾选此复选框，"
"主题将使用下面的内容链接的颜色选项。"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:115
msgid "Content Link Color (R)"
msgstr "内容链接颜色（R）"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:127
#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:155
#: ../includes/style-customizer/sections/footer-bar.php:74
#: ../includes/style-customizer/sections/footer-bar.php:102
#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:89
#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:117
msgid "Only apply to general text hyperlinks."
msgstr "只适用于一般文本超链接。"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:143
msgid "Content Hovered Link Color (R)"
msgstr "内容悬停链接的颜色（R）"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:195
msgid "Content Background Color"
msgstr "内容背景颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:209
msgid "Content Background Image"
msgstr "内容背景图片"

#: ../includes/style-customizer/sections/content.php:222
msgid "Content Background Image Attributes"
msgstr "内容背景图片属性"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer-bar.php:21
msgid "Footer Bar"
msgstr "页脚条"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer-bar.php:22
msgid "Customize the styles of footer bar."
msgstr "制定页脚条的样式。"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer-bar.php:46
msgid "Footer Bar Text Color"
msgstr "页脚条的文本颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer-bar.php:62
msgid "Footer Bar Link Color (R)"
msgstr "页脚条链接颜色（R）"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer-bar.php:90
msgid "Footer Bar Hovered Link Color (R)"
msgstr "页脚条悬停链接颜色（R）"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer-bar.php:142
msgid "Footer Bar Background Color"
msgstr "页脚条的背景颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer-bar.php:156
msgid "Footer Bar Background Image"
msgstr "页脚条的背景图片"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer-bar.php:169
msgid "Footer Bar Background Image Attributes"
msgstr "页脚条的背景图片属性"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:21
#: ../includes/theme-options.php:53
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:22
msgid "Customize the styles of footer area."
msgstr "制定页脚区域的样式。"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:45
msgid "Footer Heading Color"
msgstr "页脚页眉颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:61
msgid "Footer Text Color"
msgstr "页脚的文本颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:77
msgid "Footer Link Color (R)"
msgstr "页脚链接颜色（R）"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:105
msgid "Footer Hovered Link Color (R)"
msgstr "页脚悬停链接颜色（R）"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:157
msgid "Footer Background Color"
msgstr "页脚的背景颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:171
msgid "Footer Background Image"
msgstr "页脚的背景图片"

#: ../includes/style-customizer/sections/footer.php:184
msgid "Footer Background Image Attributes"
msgstr "页脚的背景图片属性"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:22
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:23
msgid "Customize the global styles"
msgstr "制定全局的样式。"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:44
msgid "Color Scheme (R)"
msgstr "颜色方案（R）"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:65
msgid ""
"<p>Color scheme means to assign major color set to elements of the theme. "
"However, you can also override some elements' color by individually set the "
"color option on each section.</p><p>For example, color scheme \"Red\" will "
"make a content hyperlink red color but you can also use another color for "
"the link by using \"Content\" section.</p>"
msgstr ""
"<p>颜色方案意味着将主色设置为主题的元素。然而，你也可以通过单独设置每个部分的"
"颜色选项来覆盖一些元素的颜色。</p><p>例如，颜色方案“红色”将使一个内容超链接红"
"色，但你也可以使用另一种颜色的链接通过使用“内容”部分。</p>"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:101
msgid ""
"To use colors below, you need to select Color Scheme above as \"Custom\"."
msgstr "要使用下面的颜色，您需要选择上面的颜色方案为“自定义”。"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:116
msgid "Primary Color (R)"
msgstr "主要颜色（R）"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:132
msgid "Secondary Color (R)"
msgstr "次要颜色 (R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:145
msgid ""
"Secondary color is mostly for a hover state of elements like when a button "
"is hovered."
msgstr "次要颜色主要用于元素的悬停状态，如当在按钮上悬停时。"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:185
msgid "Primary Font"
msgstr "主要字体"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:196
msgid "Primary font is for headings."
msgstr "主要字体用于页头。"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:212
msgid "Secondary Font"
msgstr "次要字体"

#: ../includes/style-customizer/sections/global.php:223
msgid "Secondary font is for menu and general content body."
msgstr "次要字体用于菜单和一般正文。"

#: ../includes/style-customizer/sections/header.php:22
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: ../includes/style-customizer/sections/header.php:23
msgid "Customize the header styles"
msgstr "制定页眉的样式"

#: ../includes/style-customizer/sections/header.php:43
msgid "Site Logo (R)"
msgstr "网站标志 (R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/header.php:53
msgid "If not set, site name will display."
msgstr "如果不设置，网站的名字将显示。"

#: ../includes/style-customizer/sections/header.php:92
msgid "Header Background Color"
msgstr "页眉的背景颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/header.php:106
msgid "Header Background Color Opacity"
msgstr "页眉的背景颜色不透明"

#: ../includes/style-customizer/sections/header.php:121
msgid "Header Background Image"
msgstr "页眉的背景图片"

#: ../includes/style-customizer/sections/header.php:134
msgid "Header Background Image Attributes"
msgstr "页眉的背景图片属性"

#: ../includes/style-customizer/sections/header.php:204
msgid "Header Text Color"
msgstr "页眉文本颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/header.php:216
msgid ""
"This color is for site name (if not use logo image) and tagline only. For "
"menu text color, please use \"Menu\" tab."
msgstr ""
"这种颜色只用于网站名称（如果不使用标志形象）和标语。对于菜单文本颜色，请使"
"用“菜单”选项卡。"

#: ../includes/style-customizer/sections/home-slider.php:22
msgid "Customize the styles of basic home slider."
msgstr "制定基本首页侧边栏的样式。"

#: ../includes/style-customizer/sections/home-slider.php:42
msgid ""
"<strong>Note:</strong> These options work with \"Basic Slider\" type only."
msgstr "<strong>注意：</strong> 这些选项只工作在“基本侧边栏”。"

#: ../includes/style-customizer/sections/home-slider.php:58
msgid "Caption Title Color"
msgstr "字幕标题颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/home-slider.php:74
msgid "Caption Body Color"
msgstr "字幕正文颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/home-slider.php:115
msgid "Controller Color"
msgstr "控制器的颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:22
msgid "Customize the menu styles"
msgstr "制定菜单样式"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:45
msgid "Menu Color (R)"
msgstr "菜单颜色 (R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:57
msgid "Adjust text color for menu items."
msgstr "调整菜单项的文本颜色。"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:72
msgid "Hovered Menu Color (R)"
msgstr "悬停菜单颜色(R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:84
msgid "Adjust text color for hovered menu items."
msgstr "调整悬停菜单项的文本颜色。"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:99
msgid "Active Menu Color (R)"
msgstr "激活菜单颜色 (R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:111
msgid "Adjust text color for active menu items."
msgstr "调整激活菜单项的文本颜色。"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:126
msgid "Hovered Active Menu Color (R)"
msgstr "悬停激活菜单颜色(R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:138
msgid "Adjust text color for active menu items when hovered."
msgstr "调整悬停激活菜单项的文本颜色。"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:179
msgid "Submenu Background Color (R)"
msgstr "子菜单背景颜色(R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:191
msgid "Adjust the background color of submenu panel."
msgstr "调整子菜单面板的背景颜色。"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:208
msgid "Submenu Color (R)"
msgstr "子菜单颜色 (R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:220
msgid "Adjust text color for submenu items."
msgstr "调整子菜单项的文本颜色。"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:236
msgid "Hovered Submenu Color (R)"
msgstr "悬停子菜单颜色(R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/menu.php:248
msgid "Adjust text color for hovered submenu items."
msgstr "调整悬停子菜单项的文本颜色。"

#: ../includes/style-customizer/sections/others.php:23
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: ../includes/style-customizer/sections/others.php:24
msgid "Customize the any other styles"
msgstr "制定一些其他的样式"

#: ../includes/style-customizer/sections/others.php:47
msgid "Text Selection Color (R)"
msgstr "文本选择颜色（R）"

#: ../includes/style-customizer/sections/others.php:71
msgid "Custom CSS (R)"
msgstr "自定义CSS(R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/others.php:83
msgid ""
"<strong>Tip:</strong> If you are using a correct CSS selector but your "
"custom CSS still doesn't work, try putting \"!important\" tag right after "
"your CSS property. <a href=\"http://webdesign.about.com/od/css/f/"
"blcssfaqimportn.htm\" target=\"_blank\">Click here to learn more about \"!"
"important\"</a>.<p><strong>Note:</strong> After entering the custom CSS, "
"wait for the preview screen to refresh to see your changes.</p>"
msgstr ""
"<strong>提示：</strong> 如果你使用的是正确的CSS选择器，但是你的自定义CSS仍然"
"不工作，尝试把\"!important\"放在你的CSS属性标签后面的右边。<a href=\"http://"
"webdesign.about.com/od/css/f/blcssfaqimportn.htm\" target=\"_blank\">点击这里"
"了解更多关于\"!important\"</a>。<p><strong>注：</strong>进入自定义CSS后，等待"
"预览屏幕刷新看到你的变化。</p>"

#: ../includes/style-customizer/sections/others.php:123
msgid "Reset Box (R)"
msgstr "重置框(R)"

#: ../includes/style-customizer/sections/others.php:135
msgid ""
"If you want to reset all styles to the default, type \"<strong>reset_styles</"
"strong>\" into the textbox above and wait until you notice the preview is "
"refreshed. <p><strong style=\"color: red\">*** After finished typing, the "
"styles will be reset immediately so please be careful using this!</strong></"
"p><p><strong>Note:</strong> The style options and preview screen will not be "
"updated immediately after you finished typing or save, please reload the "
"page or close this Style Customizer and re-open it again.</p>"
msgstr ""
"如果你要重置所有样式为默认值，键入“<strong>reset_styles</strong>”到上面的文本"
"框，等到你看到预览更新。<p><strong style=\"color: red\">***在完成输入后，样式"
"将立即重置，所以请小心使用这个！</strong></p><p><strong>注：</strong>风格选择"
"和预览屏幕将不会立即更新，你完成打印或保存后，请刷新页面或关闭此风格定制，并"
"重新打开它。</p>"

#: ../includes/style-customizer/sections/page-intro.php:20
msgid "Page Intro"
msgstr "页面介绍"

#: ../includes/style-customizer/sections/page-intro.php:21
msgid "Customize the styles of page intro."
msgstr "制定页面介绍的风格。"

#: ../includes/style-customizer/sections/page-intro.php:44
msgid "Intro Title Color"
msgstr "介绍的标题颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/page-intro.php:60
msgid "Intro Body Color"
msgstr "介绍正文颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/readme.php:7
msgid "*** Read Me First ***"
msgstr "*** 请先读我 ***"

#: ../includes/style-customizer/sections/readme.php:19
msgid ""
"<strong>Welcome to Style Customizer!</strong><p>Here are some guidelines:</"
"p><ul id=\"ux-customizer-readme\"><li>The customizer is categorized into "
"sections. You can use each tab section for customizing the styles and see "
"the preview on the right.</li><li>Some options that end with <strong>(R)</"
"strong> means that they need to reload the preview screen to see your "
"changes. So wait a sec to see the result.</li><li>In case you want to adjust "
"anything more than provided options, please apply your CSS in the \"Custom "
"CSS\" box on the \"Others\" section.</li><li>To use Google Fonts, close this "
"customizer then go to \"Theme Options > Google Fonts\" to add the fonts you "
"like and they will be available in the font select lists in the customizer.</"
"li></ul>"
msgstr ""
"<strong>欢迎来到风格定制！</strong> <p>这里有一些指导方针：</p> <ul id=\"ux-"
"customizer-readme\"> <li>定制器已经按部分分类。您可以使用每个选项卡部分来自定"
"义样式，并看到右边的预览。</li><li> 一些选项，用<strong>（R）</strong>的意思"
"来表明，他们需要重新加载预览屏幕才能看到变化。所以请等待结果。</li><li>如果你"
"想调整超过设置选项的话，请将你的CSS中的“自定义”框中的“其他”部分。</li> <li>使"
"用谷歌字体，关闭这个定制，然后去“主题选项>谷歌字体”添加你喜欢的字体，他们将出"
"现在字体选择的定制列表。</li> </ul>"

#: ../includes/style-customizer/sections/site-background.php:20
msgid "Site Background"
msgstr "站点背景"

#: ../includes/style-customizer/sections/site-background.php:21
msgid "Customize the styles of site background"
msgstr "制定站点背景的样式。"

#: ../includes/style-customizer/sections/site-background.php:44
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: ../includes/style-customizer/sections/site-background.php:58
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: ../includes/style-customizer/sections/site-background.php:71
msgid "Background Image Attributes"
msgstr "背景图片属性"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:164
msgid "Something went wrong."
msgstr "出了一点问题。"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:602
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2364
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1296
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1534
msgid "Private Repository"
msgstr "私有库"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1317
msgid "Not Updated"
msgstr "没有更新"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1558
#, php-format
msgid ""
"No plugins to install or activate. <a href=\"%1$s\" title=\"Return to the "
"Dashboard\">Return to the Dashboard</a>"
msgstr ""
"没有插件安装或激活。<a href=\"%1$s\" title=\"Return to the Dashboard\">返回仪"
"表板</a>"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2125
msgid "Install package not available."
msgstr "不可用的安装包。"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2126
#, php-format
msgid "Downloading install package from <span class=\"code\">%s</span>&#8230;"
msgstr "从<span class=\"code\">%s</span>下载安装包 &#8230 。"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2127
msgid "Unpacking the package&#8230;"
msgstr "拆开这个包 &#8230;"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2128
msgid "Installing the plugin&#8230;"
msgstr "安装这个包 &#8230;"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2129
msgid "Plugin install failed."
msgstr "插件安装失败。"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2130
msgid "Plugin installed successfully."
msgstr "插件安装成功。"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2256
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2265
msgid "Show Details"
msgstr "显示详情"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2256
#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2265
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详情"

#: ../includes/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2265
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s安装成功。"

#: ../includes/theme-options.php:29
msgid "General"
msgstr "普通"

#: ../includes/theme-options.php:33
msgid "Header Image"
msgstr "页面图片"

#: ../includes/theme-options.php:45
msgid "Portfolio Single Page"
msgstr "作品集单页"

#: ../includes/theme-options.php:49
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: ../includes/theme-options.php:57
msgid "Social Network"
msgstr "社交网络"

#: ../includes/theme-options.php:61
msgid "Google Fonts"
msgstr "谷歌字体"

#: ../includes/theme-options.php:65
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: ../includes/theme-options.php:74
msgid "Upload Favicon"
msgstr "上传Favicon图标"

#: ../includes/theme-options.php:75
msgid ""
"Favicon will be displayed on the address bar and tab of the browser. Click "
"at the icon to upload the image or if you already know the URL of the image, "
"just paste it to the box."
msgstr ""
"Favicon图标会显示在浏览器的地址栏和标签。点击图标来上传图像，或者如果你已经知"
"道图像的网址，就把它粘贴到框里。"

#: ../includes/theme-options.php:87
msgid "Use Fixed Header?"
msgstr "使用固定页眉？"

#: ../includes/theme-options.php:88
msgid ""
"Whether to always fix the header (logo and menu) at the top even when "
"scrolling down the page."
msgstr "是否总是在顶部固定页眉（标志和菜单），即使在向下滚动页面。"

#: ../includes/theme-options.php:112
msgid "Header Style"
msgstr "页眉样式"

#: ../includes/theme-options.php:113
msgid ""
"Select the style for the header. \"Center Alignment\" style will make the "
"logo and menu center aligned."
msgstr "选择页眉的样式。“中心对齐”样式将使标志和菜单中心对齐。"

#: ../includes/theme-options.php:129
msgid "Center Alignment"
msgstr "中心对齐"

#: ../includes/theme-options.php:137
msgid "Auto Flipping Submenu?"
msgstr "自动翻转菜单吗？"

#: ../includes/theme-options.php:138
msgid "Whether to flip the submenu display for the last two menu items."
msgstr "是否在最后的两个菜单项翻转子菜单显示。"

#: ../includes/theme-options.php:162
msgid "Display Breadcrumb Navigation?"
msgstr "显示面包屑导航？"

#: ../includes/theme-options.php:163
msgid "Whether to display the breadcrumb bar on all pages (except front page)."
msgstr "是否在所有的页面显示面包屑导航条（除了首页）。"

#: ../includes/theme-options.php:187
msgid "Home Slider, Header Image and Footer Style"
msgstr "首页幻灯片，页眉图片和页脚样式"

#: ../includes/theme-options.php:188
msgid ""
"Select the style for home slider, header image and footer widgets area. Note "
"that \"Fixed-Width\" style is 1020px width."
msgstr ""
"选择用于首页滑块、页眉图像和页脚工具区域的样式。请注意，“固定宽度”的样式是"
"1020px宽。"

#: ../includes/theme-options.php:199
msgid "Full-Width"
msgstr "全宽"

#: ../includes/theme-options.php:204
msgid "Fixed-Width"
msgstr "固定宽度"

#: ../includes/theme-options.php:212
msgid "Enable Lightbox for WordPress Gallery?"
msgstr "为WordPress画廊启用灯箱？"

#: ../includes/theme-options.php:213
msgid ""
"Whether to enable lightbox feature for WordPress gallery shortcode. "
"<p><strong>Note:</strong> Also make sure that you already set the \"Link To"
"\" option to \"Media File\" in your gallery shortcode.</p>"
msgstr ""
"是否启用WordPress画廊短码灯箱的特色。<p><strong>注意:</strong> 也要确保你已经"
"在您的画廊短码中设置“链接到”选项的“媒体文件”。</p>"

#: ../includes/theme-options.php:237
msgid "Enable Page Comment?"
msgstr "启用页面评论"

#: ../includes/theme-options.php:238
msgid ""
"<p>Whether to enable the comment function for all Page by default.</"
"p><p>When you have enabled it, please make sure that each Page is also "
"marked as \"Allow Comments\". You can find that mark from the Quick Edit "
"menu of the Page.</p>"
msgstr ""
"<p>是否启用默认情况下的所有页面的评论功能。</p><p>当您启用它时，请确保每个页"
"面也被标记为“允许评论”。您可以从页面的快速编辑菜单中找到该标记。</p>"

#: ../includes/theme-options.php:262
msgid "Display Scroll-To-Top Button?"
msgstr "显示滚动到顶部按钮？"

#: ../includes/theme-options.php:263
msgid "Whether to display the button for scrolling to the top of the page."
msgstr "是否显示滚动到页面顶部的按钮。"

#: ../includes/theme-options.php:291
msgid "Upload Search Page's Header Image"
msgstr "上传搜索页面的页眉图片"

#: ../includes/theme-options.php:292 ../includes/theme-options.php:305
msgid ""
"Click at the icon to upload the image or if you already know the URL of the "
"image, just paste it to the box."
msgstr "点击图标来上传图片，或者如果你已经知道图像的网址，就把它粘贴到框里。"

#: ../includes/theme-options.php:304
msgid "Upload 404 Page's Header Image"
msgstr "上传404页的页眉图片"

#: ../includes/theme-options.php:321
msgid "Custom Sidebars"
msgstr "自定义侧边栏"

#: ../includes/theme-options.php:322
msgid ""
"<p>With this option, you can create your own custom sidebars as many as you "
"want. After that, go to <strong>Appearance &gt; Widgets</strong> to manage "
"widgets for them.</p><p>You can then assign a custom sidebar to a page by "
"going to Add New or Edit Page menu and look for the meta box named Sidebar "
"Setting.</p>"
msgstr ""
"<p>使用此选项，您可以创建许多你自己想要的自定义侧边栏。然后，前往<strong>外"
"观 &gt; 小工具</strong>去为他们管理小工具。 </p><p>你可以指定一个自定义侧边栏"
"页面，去 侧边栏设置 找到以这个元框命名的侧边栏，然后添加 新的 或 编辑页面。</"
"p>"

#: ../includes/theme-options.php:333
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../includes/theme-options.php:351
msgid "Slider Type"
msgstr "滑块类型"

#: ../includes/theme-options.php:352
msgid ""
"<p>Select which slider type you would like to use on homepage:</"
"p><p><strong>Basic Slider:</strong> This is the default one. You can use "
"\"Home Slider\" menu on your admin panel to manage slides for this type.</"
"p><p><strong>LayerSlider:</strong> You can manage sliders using "
"\"LayerSlider WP\" menu on your admin panel. After you have created some "
"sliders there, select this option as \"LayerSlider\" then you can use the "
"option below to select which slider to be used on homepage.</p>"
msgstr ""
"<p>选择要在网页上使用的滑块类型：</p><p><strong>基本滑块：</strong> 这是默认"
"的一个滑块。您可以在您的管理面板上使用“首页滑块”菜单来管理这种类型的幻灯片。"
"</p><p><strong>LayerSlider:</strong> 你可以在你的管理面板菜单使用"
"\"LayerSlider WP\"。在您创建一些滑块，选择此选项为“LayerSlider”，那么你可以使"
"用下面的选项去选择在首页使用哪个滑块。</p>"

#: ../includes/theme-options.php:363
msgid "Basic Slider"
msgstr "基本滑块"

#: ../includes/theme-options.php:368
msgid "LayerSlider"
msgstr "LayerSlider"

#: ../includes/theme-options.php:376
msgid "Home Slider's Transition Effect"
msgstr "首页滑块的过渡效果"

#: ../includes/theme-options.php:377
msgid "Select the transition for basic slider."
msgstr "为基本滑块选择过渡效果。"

#: ../includes/theme-options.php:393 ../includes/theme-options.php:598
msgid "Fade"
msgstr "褪去"

#: ../includes/theme-options.php:398 ../includes/theme-options.php:603
msgid "Cover"
msgstr "掩盖"

#: ../includes/theme-options.php:403 ../includes/theme-options.php:608
msgid "Uncover"
msgstr "揭露"

#: ../includes/theme-options.php:413
msgid "Home Slider's Transition Speed"
msgstr "首页滑块的过渡速度"

#: ../includes/theme-options.php:414 ../includes/theme-options.php:617
msgid ""
"Enter a number of how fast you want the transition to animate, in "
"milliseconds."
msgstr "输入一个数字，你希望过渡动画多快的数字，以毫秒为单位。"

#: ../includes/theme-options.php:428
msgid "Enable Home Slider's Auto Rotation?"
msgstr "启用首页滑块的自动旋转？"

#: ../includes/theme-options.php:429 ../includes/theme-options.php:630
msgid "Whether to enable the auto rotation mode for the slider."
msgstr "是否启用滑块的自动旋转模式。"

#: ../includes/theme-options.php:455
msgid "Home Slider's Rotation Duration"
msgstr "首页滑块的旋转持续时间"

#: ../includes/theme-options.php:456 ../includes/theme-options.php:655
msgid ""
"Enter a number of how long to stay on the current slide before rotating to "
"the next one, in milliseconds."
msgstr ""
"输入一个数，用于在当前幻灯片上停留多久，然后再旋转到下一个，以毫秒为单位。"

#: ../includes/theme-options.php:470
msgid "LayerSlider for Homepage"
msgstr "首页LayerSlider"

#: ../includes/theme-options.php:471
msgid ""
"Enter the shortcode of the slider you want to display.<p>You can find the "
"slider shortcode by going to \"LayerSlider WP\" menu on your admin panel.</p>"
msgstr ""
"输入要显示滑块短码。<p>你可以前往你的管理面板的\"LayerSlider WP\" 菜单 找到滑"
"块短码。</p>"

#: ../includes/theme-options.php:526
msgid "Display Related Items?"
msgstr "显示相关的项目？"

#: ../includes/theme-options.php:527
msgid "Whether to display the Related Items section on the single page."
msgstr "是否在单个页上显示相关的项目部分。"

#: ../includes/theme-options.php:551
msgid "Related Items: Optional Scopes"
msgstr "相关项目：可选范围"

#: ../includes/theme-options.php:552
msgid ""
"By default, theme uses only portfolio category for displaying related items. "
"This option lets you choose any optional scopes (from custom fields) to be "
"used with the portfolio category. The operators are applied as:"
"<p><strong>category AND (client OR website OR date)</strong></p><p>Also note "
"that all scopes here use the exact match (=) to compare the values.</p>"
msgstr ""
"默认情况下，显示相关项目，主题只使用作品集分类。此选项可让您选择任何可选的范"
"围（从自定义字段）来与作品集分类一起被使用。应用的运算符为：<p><strong>分类 "
"AND（客户端 OR 网站 OR  日期）</strong></p><p>也注意到这里所有的作用域使用精"
"确匹配（=）来比较值。"

#: ../includes/theme-options.php:581
msgid "Portfolio Slider's Transition Effect"
msgstr "作品集滑块的过渡效果"

#: ../includes/theme-options.php:582
msgid "Select the transition for portfolio slider on the single page."
msgstr "选择在单页上的作品集滑块的过渡。"

#: ../includes/theme-options.php:616
msgid "Portfolio Slider's Transition Speed"
msgstr "作品集滑块的过渡速度"

#: ../includes/theme-options.php:629
msgid "Enable Portfolio Slider's Auto Rotation?"
msgstr "启用作品集滑块的自动旋转？"

#: ../includes/theme-options.php:654
msgid "Portfolio Slider's Rotation Duration"
msgstr "作品集滑块的旋转持续时间"

#: ../includes/theme-options.php:674
msgid "Select how the blog sidebar displayed on the blog page (Posts page)."
msgstr "在博客页面选择如何显示博客侧边栏（文章页面）。"

#: ../includes/theme-options.php:685
msgid "No Sidebar"
msgstr "没有侧边栏"

#: ../includes/theme-options.php:690
msgid "Right Side"
msgstr "右边"

#: ../includes/theme-options.php:695
msgid "Left Side"
msgstr "左边"

#: ../includes/theme-options.php:703
msgid "Post Thumbnail Location"
msgstr "文章缩略图位置"

#: ../includes/theme-options.php:704
msgid ""
"Select where to display the post thumbnail. This will be applied to the blog "
"page (Posts page)."
msgstr "选择在哪里显示缩略图。这将被应用到博客页面（文章页）。"

#: ../includes/theme-options.php:715
msgid "Below Post Title"
msgstr "文章标题下面"

#: ../includes/theme-options.php:720
msgid "Above Post Title"
msgstr "文章标题上面"

#: ../includes/theme-options.php:728
msgid "Override Post Meta Info?"
msgstr "重写文章元信息？"

#: ../includes/theme-options.php:729
msgid ""
"Whether to override some custom fields of all individual posts with this "
"global setting."
msgstr "是否重写此全局设置的所有独立的文章的一些自定义字段。"

#: ../includes/theme-options.php:753
msgid "Meta Info Display"
msgstr "元信息显示"

#: ../includes/theme-options.php:785
msgid "Single Post Element Display"
msgstr "单文章元素显示"

#: ../includes/theme-options.php:816
msgid "Display Footer Widget Area?"
msgstr "显示页脚小工具区域？"

#: ../includes/theme-options.php:817
msgid "Whether to display the widget area on footer."
msgstr "是否在页脚上显示小工具区域。"

#: ../includes/theme-options.php:841
msgid "Footer Widget Area Columns"
msgstr "页脚小工具区域列"

#: ../includes/theme-options.php:842
msgid "Select a number of columns for the footer widget area."
msgstr "为页脚小工具区域选择多个列。"

#: ../includes/theme-options.php:853
msgid "1 Column"
msgstr "1 列"

#: ../includes/theme-options.php:858
msgid "2 Columns"
msgstr "2 列"

#: ../includes/theme-options.php:876
msgid "Copyright Text"
msgstr "版权文本"

#: ../includes/theme-options.php:877
msgid ""
"<p>This copyright text will be displayed on the footer below the widget area."
"</p><p><strong>Important: </strong>If you are using some HTML tag like an "
"anchor tag for a link, make sure to have the opening and closing tags "
"properly.</p>"
msgstr ""
"<p>此版权文本将显示在页脚下面的小工具区域上。</p><p><strong>重要：</strong>如"
"果你使用的是一些HTML标签像一个链接锚点标记，确保有正确的打开和关闭标签。</p>"

#: ../includes/theme-options.php:1018
msgid "Google Fonts Loader"
msgstr "谷歌字体加载器"

#: ../includes/theme-options.php:1035
msgid "Display WPML Language Selector?"
msgstr "显示WPML语言选择器？"

#: ../includes/theme-options.php:1036
msgid ""
"If WPML is activated, use this option to display the WPML language selector "
"in the header location defined by theme. <p><strong>Note: </strong>Theme "
"will use the configuration that you set in \"WPML > Languages > Language "
"switcher options\".</p>"
msgstr ""
"如果WPML被激活， 使用此选项将在主题定义的页眉位置显示WPML语言选择器。"
"<p><strong>注意： </strong>主题将使用你在”WPML >语言>语言切换器WPML选项”设置"
"的配置。</p>"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:63
msgid "Heading (Custom)"
msgstr "标题 (自定义)"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:66 ../includes/vc/custom-mappings.php:210
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:286
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:351
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:394
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:448
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:495
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:596
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:704
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:741
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:814
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1177
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1329
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1428
#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1538
msgid "Theme Custom"
msgstr "主题自定义"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:207
msgid "Button (Custom)"
msgstr "按钮(自定义)"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:283
msgid "Icon (Custom)"
msgstr "Icon (自定义)"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:348
msgid "Video (Custom)"
msgstr "视频 (自定义)"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:391
msgid "Blockquote (Custom)"
msgstr "引用 (自定义)"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:445
msgid "Message Box (Custom)"
msgstr "消息框 (自定义)"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:492
msgid "Google Map (Custom)"
msgstr "谷歌地图 (自定义)"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:593
msgid "Image Gallery/Slider (Custom)"
msgstr "图片画廊/幻灯片 (自定义)"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:701
msgid "Divider (Custom)"
msgstr "Divider (自定义)"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:739
msgid "CTA Box (Custom)"
msgstr "CTA 框 (自定义)"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:812
msgid "Search Box (Custom)"
msgstr "搜索框（自定义）"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1167
msgid "--- Select Member ---"
msgstr "--- 选择成员---"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1425
msgid "Blog Posts (Custom)"
msgstr "博客文章（自定义）"

#: ../includes/vc/custom-mappings.php:1536
msgid "Image (Custom)"
msgstr "图片（自定义）"

#: ../includes/vc/custom-vc.php:410
msgid "Theme's Default Style"
msgstr "主题的默认样式"

#: ../index.php:71
msgid "Sticky Post"
msgstr "置顶"

#: ../index.php:93
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: ../index.php:114
msgid "Sorry, there are no posts available."
msgstr "对不起，没有文章可用。"

#: ../search.php:53
msgid "Sorry, no posts matched your criteria."
msgstr "对不起，没有文章符合你的标准。"

#: ../search.php:55
msgid "Please try other categories or search again."
msgstr "请尝试其他分类或再次搜索。"

#: ../searchform.php:13
msgid "Search ..."
msgstr "搜索..."

#: ../single-portfolio.php:163
msgid "You have not yet specified the video ID."
msgstr "您还没有指定视频的ID。"

#: ../single-portfolio.php:340
msgid "Related Projects"
msgstr "相关项目"

#: ../single.php:58
msgid "Pages:"
msgstr "页："

#: ../template-intro.php:18
msgid "Tag:"
msgstr "标签："

#: ../template-intro.php:20
msgid "Archive:"
msgstr "存档："

#: ../template-intro.php:24
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: ../template-intro.php:27
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: ../template-intro.php:34
msgid "Portfolio Category:"
msgstr "作品集分类："

#: ../updated_vc_templates/vc_gmaps.php:32
msgid "Error: Function \"vc_map_get_attributes()\" does not exist"
msgstr "错误：函数\"vc_map_get_attributes()\"不存在"

#: ../updated_vc_templates/vc_posts_grid.php:18
msgid "Cannot generate Blog Posts element. Categories must be defined."
msgstr "不能生成博客文章元素。分类必须定义。"
